[漫畫] 輝夜姬想讓人告白 劇情討論區 (1)

《輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～》
作者: 赤坂明
出版社: 集英社
連載雜誌: 週刊YOUNG JUMP
週刊連載時間: 2016年17號－連載中

東立中譯17卷現正熱賣中~
-----
作者Twitter:

漫畫公式Twitter:

-----
動畫相關討論請到:

漫畫 第182回熟肉:

lm

石燕
石伊
石佛留言

我而家嘅睇法係

終於唔洗4連

石卡黨

石上編輯太貪吃了

加多句

怕劇透免入

我個胃

留名

pin 啦

一定係白石，亦兄亦友個種感覺好正

利申 非gay

我開頭的確係諗住擺呢四個字入[ ]
但我驚都係有人撳錯
所以最後先直接擺 漫畫 兩隻大字喺開頭

頭先原po 有人話吊打學不來，雖然吊打學不來係必然既事，但其實我覺得學不來 if 線算救得ok，起碼好過其他黨爭漫

當然係赤坂面前，所有戀愛漫都係無馱

叶わない恋でも それでも好きだから
由石燕派轉投石佛派

幾大既覺悟先會笑得出？

頭兩條線唔撚掂
武線太尷硬
理線就冇咩起伏，仲要比關城搶fo

永遠支持大佛
但劇情上認同大佛咁講石上揀燕子係岩

1. 學姐見慣大場面

2. 當時我真係唔知大佛笑乜嘢
個陣佢未講自己係石燕黨

諗諗下 應該用集中討論 而唔係討論區
咁兩個post嘅標題差異會再明顯啲

你地覺得呢

強帖留名

我覺得大佛笑係因為佢鐘意既人好勇敢咁去爭取幸福由心鄧佢開心

石燕黨黨魁

睇完最新之後睇返舊劇情真係豐富好多

大佛

人哋用成個漫畫都扶唔起一個真女主角 赤坂用兩頁將個女配昇華到同子安御子同級

想講好耐，有冇人覺得石上高二唔會再入學生會，反而會繼續玩應援團

今日睇返就知姐

當日真係don't know do wt

唔係wow
我就係因為關城＋女鬼先覺得筒井仲算有腦
因為連佢都知烏冬無得救
關城線睇得幾開心／最後女鬼end 都唔錯

如果一開始大佛自己既定位係喜歡但知道有緣無份，咁就完全解得通。

你話要自己獨食就呷醋啫，自己無份食，又係 friend 底，當然係希望對家抱得美人歸啦。

當日啲人係諗

大佛覺得石上鍾意學姐，御子叉隻腳埋去一定輸，所以石燕愈早對御子愈好

好似係

睇邊個做會長啦

如果係狂犬 都可能會繼續嘅

反而應援團 冇左團長佢地未必會再入

唔會
因為應援團係運動會個時先會組
但學生會就有可能，佢係因為會長係到而留低
如果會長唔係到佢的確好大機會唔加入學生會

我想知我係咪過份解讀左

冇啦啦特登同石上打氣
我覺得你冇諗多咗

子安燕

石燕黨lm

有無人一齊估下子安燕有咩計仔？

輝夜講得出自己諗唔出又做唔到嘅話
應該都係從渣男自爆方面著手

係 輝夜咁興奮既一定係啲報復大友個ex既行為

其實我唔覺情報師有講錯

尾兩頁係講緊 大佛對石上的喜歡 無辦法turn into love with 石上
但最後一頁又講返赤坂一路以黎講緊既野 就係喜歡有好多種 就算唔可以係埋一齊 都可以繼續喜歡一個人

好多人睇完就話情報師誤導 其實係咪自己閱讀理解有問題?

呢個需要信得過嘅人脈黎做
唔同人交心嘅輝夜又真係唔會向呢個方面諗
亦都唔會搵唔到人幫佢做
所以某程度上黎講
擅於社交嘅子安會諗到咁嘅方法都可以解釋到輝夜話佢卑鄙
又滿足到輝夜嘅嗜虐心

話個plan好嘅係冰輝
所以應該都係偏向會整死人嘅方向我估

btw你邊度鄉下？渣男

睇完今集，決定放棄白石加入石佛

渣男唔滿意咪叫返人渣囉
平時上開k島咁解

見有D係執着like定love, 有d睇完話大佛唔係戀愛感情, 我自己就覺得係, 至少曾經係, 但時機唔啱, 之後隨住時間推移就變左默默望住咁

我都係咁諗 其實都寫得幾明顯

石燕>石佛>石紀>石上單身>石伊

因為冇左成集既起承轉合

有無咁唔鍾意伊

無睇情報 係咩事?

石上單身 大佛同狂犬唔會放過呢個機會啦

959D

都好明顯下
講真石上遲一日送信嘅話
石佛分分鐘一齊到
結果送信單嘢搞到大佛以為石上鐘意伊井野
之後大友單嘢就搞到石上停學
然後就搵唔返個moment了

呢一格show 曬四個人都有d 野
假設小野寺唔入場
佛>燕>彌

諸葛大佛

真
你講嗰幾個入面最唔了解石上嘅就係伊井野

御子會上大佛唔會
依家大佛知御子鐘意左石上，更加唔會出手

石佛石佛
等睇狂犬比好友NTR

石燕
石佛
石爾 咦冇呢個選項

點解知道伊井野鐘意就唔會出手
講到佢好似伊井野嘅附屬物咁

大佛可能去到最後只會得輝夜知道佢鍾意石上

d風向真係cls
想cap番以前post d留言出黎

利申兩星期前已經轉左會去石燕

我到現在都係覺得燕會飛咗石上 尤其是上一話白銀爸講嘅嘢

目前睇落，石燕睇落係最有機，唯一隱憂係大友單嘢有機會令到石上反感
石伊就暫時睇唔到有咩發展潛力，石上真係對伊井野冇嗰種feel
石佛基本上係畀我佛慈悲打動到，但都大佛都講明唔會入場

不得不說，赤阪真係好勁

最後開個石友通殺

就算石燕一齊唔到
短期內都唔會輪到伊井野

遲下如果到小野寺入場
又會成堆轉風向

最記得係呢個
丁丁圖ver1.0到今日嘅ver3.0

伊井野隊友-1

所以我買石上單身開放式結局

因為佢會顧慮伊井野呢個朋友既感受

呢張template有排用

正路嘅話輝夜同大佛應該都冇同燕講過自己係石燕黨嘅事
結果燕就好精準咁喺一班人入面搵咗兩個石燕黨出嚟幫拖
尾機到

原來更新咗3.1版

笑死

奉心祭果陣佢已經睇得出輝夜好關心石上
大彿又係主動話石上初石事件既真相俾佢真

佢估到我都覺得合理

因為子安學園祭個陣佢係搵輝夜商量(知道輝夜對石上好
然後係大佛私下將份野交比佢(估佢想幫石上洗污名
會搵佢兩個好合理姐

我都有諗過
我估係因為大佛俾本野燕，所以燕先搵佢傾
之後大佛再話可以搵輝夜幫手

主要因為佢上次搵返嚟啲隊友太廢
所以我以為佢唔識搵隊友
點知今次直接搵咗最撚屈機嗰兩個出嚟
個反差太大

今集直頭講到佢認真起黎 智力直迫輝夜
原來燕子學姐唔係純天然

佢果兩個與其話係隊友不如話係損友
純粹真係FD底吐苦水

所以如果最後赤坂同我講原來燕嘅喜歡唔係愛嘅話
我真係會屌出聲跟手再轉軚大佛算

長輩圖都出埋

4大難題之女其中3個幫石上

唔講以為白銀係配角

難題之女好似係子安 大佛 龍珠 同不知火喎

係喎 輝夜係學生會美女之一

大佛有拆信咩?

我覺得同一時間石伊班軍師都諗緊計
即管睇吓有咩搞作

呢章嘅主角係石上
所以呢章入面所有角色圍住石上嚟轉都好撚正路

再講
本身白銀就猛料
淨係靠早坂助攻同搵石上真妃傾計就搞掂輝夜

一個就淨係搞破壞
另一個可能做埋情敵都未定

唔好肉酸到返去搵狂犬就得

石伊有咩軍師?.... 入面得小野寺一個有戰鬥力

石佛創黨2日已滅黨

佛

等睇燕,輝夜,大佛都搞唔掂一個亂源千花

秀知院冇弱智己經講過好多次

人類惡顯現.jpg

唔好唔記得石上好有學姐緣

冇弱智唔代表唔會低b兩回事黎
睇下修學旅行回白銀個兩個同學
知力同醒係兩回事，你再望下柏木男友

如果真係咁
即係伊井野要贏嘅話分分鐘要以一己之力
搞掂輝夜、大佛呢兩個石燕黨
而且石燕陣容仲有燕嗰兩個friend、收完錢就會比建議嘅Dio、一直幫石上打氣嘅白銀同真妃
同埋鐘意燕嘅石上本人
仲要無時無刻提防藤原搞事

所以都係放過伊井野啦
留返個隊友比佢

拆開左個謎底+石上初中比信唔係因為鐘意伊井野(鳩估)

拆信可能係講大佛知道石上寫比伊井野句野？

千花除左個次學生會選舉推個訓導去反白銀派之外
有無做過咩係醒目既事?

而家時間線2月頭,學姐三月先答覆,要長畫落去會長應該企伊井野果邊,伊井野喊,鼻子好酸果度應該仲有後續

修學旅行去京都 成功幫手cut budget

點揀呀
都係念經算

上次救左早坂一次

出千

救早坂個下係有改觀左幾秒

講真其實我唔係太鐘意伊井野
我覺得佢好硬頸好迂腐（雖然石上都有少少但冇佢嚴重）
同埋成日有佢講冇人講咁，又對石上勁惡

再講佢兩個依家都唔成熟
但偏偏兩個性格都咁剛
起衝突嘅話9成會互不相讓而唔係包容對方
所以我先唔太睇好呢pair

真 我一直覺得佢對石上係佔有慾多過愛

不如念佛經

其實每一個人都係要經過成長嘅 無論冰輝夜好 會長好 石上同伊井野都好

最多事後開解下佢我覺得
最冇可能撐石伊嘅就係會長同真妃
唔係嘅話單嘢就會變成
會長一開波支持石上追燕
但之後又冇啦啦支持石伊呢pair

佢仲要明知石上鐘意燕，而石上都知佢知
成件事就會變到好怪，變成會長玩9石上咁
咁搞法真係會反面

有道理
不過我覺得上一話會長老豆比學姐嘅意見
會借會長把口話返比伊井野聽
係呢層意義上睇會長都有做中立或轉軚嘅可能性

真妃果集係拎佢出來BINC架者

唔洗傾計 輝夜一早都左會長喇

但咁講先會有得講伊井野有成長 有改變

話時話大佛係幾時知道石上鍾意燕子
友好大作戰會佢會唔會其實係想撮合石伊
係時候返睇漫畫了

btw如果當初係女子會俾輝夜藤原互相牽制嚇親嘅雜魚miko知道佢最好嘅朋友一直玩緊呢啲牽制遊戲嘅話會有咩感想

石上後宮漫?

漫畫有新情報應該又要用返，因為有熟肉黨

我覺得會長就算係幫伊井野都未必係幫手追

一幫手追就冇顧石上嘅心情

所以最多都係俾令伊井野搞清對石上係咩感情

或者俾啲鼓勵伊井野

小彌唔受重傷就已經好好

想問動畫做到邊話

話說
石上已經摺緊拉把溫書 備戰期末試
伊井野仲喺度到抄經 同喺風紀室發怐愗
(大家記唔記得之前旁白講過話伊井野溫書爭分奪秒,但而家已經俾情場失意困擾到冇晒心機做嘢)
所以之前有人估嚟緊考試 伊井野會炒粉
我都覺得幾make sense
到時就雙失．裏．女主角了
係咪要變身

話說
呢加個POST 係咪應該改名
輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
留番後面 DEL左前面

但係燕善解人意，包容力又強，而且仲要成熟
最重要嘅係石上依家鐘意嗰個就係燕
所以咁點解又要石上將就，仲要等伊井野成長

講真依家嘅伊井野無論性格定係喺石上心目中嘅地位都比唔上依家嘅燕
就算鬥隊友都唔夠揪，仲要對家包埋自己bestie
依家個狀況係只要燕應承就可以end game
即係連要贏都要睇燕頭

戴定頭盔先
我依家係講嘅係直到第182話為止嘅伊井野
話唔定之後赤坂buff到佢勁到仆街都唔定

講返啲開心嘢先
四格又例牌迫害真妃

就係覺得石上先治到伊井野 等佢快啲大個女

艾莉卡無心瘋狂迫害
卡蓮有心但間接迫害

可能係下季動畫標題

睇埋呢一話
我覺得用d 黨爭黎比呢套野真係侮辱左佢
赤坂真係好神

考慮到漫畫會同動畫玩聯動
可能下一話大友就會知道（比學姐設計過嘅）真相

真妃冇直接幫
但佢地3個圍爐傾訴嗰陣肯定幫會長減咗唔少壓

我覺得好大機會

其實好早已經係頭腦戰（笑）

有人鳩估伊井野會係睇返之前石上抄嘅筆記嘅字跡知道石上就係送信比佢果個人
加上石燕形勢大好
睇黎仲有排迫害

寧願佢依世都唔知算

大佛: 小野寺誤我

熟肉黨入黎見冇pin就可以出返去la，乜春都4重咁個post 開黎做乜

同埋等緊小野寺回
但下期預告係眾人的思念碰撞在一起
小野寺嘅故事相信係伊井野逆轉嘅last chance了
赤坂虐御子嘅過程暫時仲未睇到盡頭

點解逆轉咗

但石上又唔係鐘意伊井野
咁點解要特登湊女

Remark:
投票階段 (伊:燕)
179話 73:43
180話 124:43
181話 93:46

啲秘密響哂大彿度，佢可以決定石上嘅幸福 希望之後發展到佢有動幾話埋鼓勵信單嘢比伊井野

石伊唔見哂

過多陣佢地會反杯返
石燕石伊個fan base基數差太遠

佢會幫御子手繼續留低

大佛「喜歡」石上可以參考返之前佢同團長拍拖
如果大佛果陣冇睇到石上寫信比伊井野，可能就會好似佢同團長拍拖咁嘗試溝石上
畢竟對大佛黎講拍拖並唔需要太多好感

我 佛 慈 悲

如果係大佛因為想石上幸福而去同團長一齊呢?
你望下依個post#25 佢講完話同團長一齊之後就叫石上要加油

難講，大佛對石上個好感度咁高 唔單止因為比信伊井野咁簡單

其實好有可能
不過我希望兩件事冇關係，如果唔係會顯得大佛好仆街
而且大佛係難題女嘅原因未必同石上有關係，最尾分手可能係因為其他理由，或者單純因為汗臭

想投石銀

難題方面其實唔洗諗得咁複雜我覺得
你諗下佢身邊跟住個咩人而個位對異性交往又抱持住咩態度

睇返之前D標題就知大佛難題根本未開始講
不過同伊井野有關係呢點我係同意，畢竟係少數同大佛有密切關係嘅人

作者用咗一集 就暫時擊退左黨爭
佢都幾犀利

仲有套野叫輝夜姬
燕學姐同大佛仲搶鏡過輝夜...
特別係大佛今集成個女主咁

仲有樓主做得好
我終於唔使再禁入去睇加密

難題之女既term係跟番原著故事
應該係子安燕係石上個難題
而大佛係彌子既難題

咁可能會係彌子要脫離對大佛既依賴？

應該唔會再特別講啦下話，背景交代晒，難題咪難溝囉

我當初見到難題有龍珠
然後佢背境係暴力集團個女
我就放棄深究難題之女背後嘅含意
唔排除赤坂之後拎黎用，但現階段我偏向係單純玩梗

大佛石上呢part無咩問題

但有無人覺得大佛同子安又係fd呢part有啲夾硬黎

LM

大佛 呢集好好睇

搵赤坂同筒井比簡直係侮辱

啱啱睇多次

點唔破壞石上背後理念還佢清白？

大佛背後理解哂所有人
成件事好理性 有說服力

佢對石上嘅喜歡
我估比信嗰刻 曾經有戀愛feel
但經過時間同環境轉換 已經有改變
最後講咗一句好重要
並唔係只有戀愛先至係喜歡
佢而家心情只係想支持祝福石上
感情可能還在但已經唔係戀情

最後講個句個原文好似唔係咁？

呢個要問識日文嘅巴打喎
有冇邊個識

咁原文係咩先

一定冇

大佛主動搵子安俾個file佢睇

d人話等禮拜3先有真．生肉
個句係情報師改圖機會好大咁講

佢應該係講緊初中大佛同子安係fd呢樣嘢

靚女係會互相吸引，所以我覺得ok，特別子安識得處理人際關係

sosadad即係我地依家睇緊既唔係熟肉?
係熟情報?

偷跑>韓肉>睇翻譯速度快定日肉出得快
流程好似係咁有好多翻譯漢化都係用韓肉做其實
係其他漫畫到聽返黎係咁

岩岩追到漫畫live，早坂果度睇到
大佛真係估你唔到
不過都係中意石伊多d

唔使四重啦 睇吓圖啦反正我就唔會睇英文嘅

佢地講緊呢張姐

雖然我覺得應援團果陣大佛都係叫學姐做副團長係bug bug地
不過假如成個初中佢地剩係見過一次面，都叫勉強講得通

不過老實講秀知院絕大多數都係純院生，講緊幼稚園已經一齊讀書
但實際上學生之間嘅關係都幾疏離，好似冇邊個有好大嘅交際圈個個都識咁
假如大佛同學姐都係純院生但到初中先第一次見面其實幾奇怪

唔算fd吧 只係子安燕初中搵過大佛開解過佢

事實上雙方後來可能冇交集

似改圖

叫副團長有咩問題
佢同時叫緊團長，如果剩係叫一邊做前輩(學姐)唔覺得好奇怪咩

sorry我自膠我以為依張係真生肉

石上又一件

我又唔覺得係純玩梗
難題女本身就係對應原作入面輝夜姬向唔同追求者要求嘅野
然後難題女多少都同學生會成員有關係
子安燕：石上愛情線
大佛小鉢：伊井野友情線？
龍珠桃：會長愛情線？（過去篇）
槙原梢：書記友情線？
不知火衣：對應未出場嘅阿部
咁睇其實大佛嘅難題可能就係幫石燕伊三角戀執手尾，或者幫伊井野成長

留名
啱啱先開始睇同人版

龍珠都好輕輕帶過
而亂源部長又唔係難題女
不知火直頭影都冇
你咁講反而有d夾硬
所以我先話現覺得階段黎講係止於梗部份
但之後就難講

個post推得好快
之前加密
限制左漫畫黨討論

我估係搵人(子安)去色誘個男 (輝夜唔熟呢方面, 而子安已經獻過身) 引佢自爆, 然後安排大友喺附近聽到之類?

應該唔係咁簡單因為輝夜話需要好多功夫準備

我覺得大佛同團長拍拖唔係為石上既
畢竟為左助一下攻就同人拍拖好奇怪
而且大佛對比輝夜同燕反而係耍手段最少果個
唔講燕今次個計謀，平安夜尾班車已經顯示到燕唔係白紙一張
而大佛暫時到而家都唔覺有咩耍手段
可能比資料燕算係，但另一角度睇只係將真相照直講
對比輝夜學生會選舉做既野，其實係完全唔同

我都覺得似係咁樣
跟住石上過程中誤會左d乜野
最後燕同石上就無一齊到

我覺得未去到係計謀咁誇, 但都有D主意, 就係俾個理由石上去馬，唔駛咁驚
開個先例係團內拍拖

如果石上呢type係需要陽光型既學姐既話

咁相對地大佛都可能適合團長呢類陽光型

雖然最後因為汗臭ban 左

主題其實冇變 都係想讓人（石上）告白

好好睇

大佛會唔會係為左石上先溝走團長
等佢係攻略燕學姐既路上少個對手

我自己覺得係想俾石上勇氣
自己又唔抗拒同團長一齊既

唔講其他point
重點係學不來最後有自己想要嘅結局
睇戀愛漫 自然想同鍾意個女主一齊 其他wtf
就算第二個贏包裝得幾好
最後落空又點會開心
唔睇到後面 又點知輝夜姬最後都有黨爭
試吓最後唔係石伊/石燕
呢度重唔嘈到拆天

學不來重點係筒井柒
比人屌佢轉折太硬又唔夠鋪排
劇情演出單純先搶先贏
跟住臨完黑肉線先話劇情係人人有份
再比人屌一輪if線
而家除左死忠同睇笑話之外真係搵鬼睇
拍得住古味

當一陣風吹來 風箏飛上天空
為了你而祈禱 而祝福 而感動

嗰個男人仲係日本？我仲以為佢會比班vip玩到出國，大友咁先搵唔到佢。

與其大友見返個ex，不如大友同石上單獨見面，兩邊攤牌，呢步點都係要石上自己行，其他人係幫唔到

最後忍唔住睇咗182
石上做好人真係有好報

贏得靚
就算唔係自己鍾意既女主 咪潛水 心服口服
問題又唔係贏得好
偽戀五等份學不來家有女友都係 睇到嘔血啦
我好期望赤坂將石上感情線拆得好好睇睇㗎

攤牌冇可能啦石上會攤牌一早攤左啦
或者佢肯攤學生會都一早幫佢還左清白啦
仲邊會有而家呢個劇情

所以根本唔關黨唔黨爭事
是實人係班人carry唔到
但流石景係例外
佢專畫呢d嘔心人嘅野上一套都係咁

我佛慈悲

兩晚追撚到live
想問逢幾更新？
想睇大友知道真相個樣 同埋希望個渣男再慘啲
Btw大佛係冇心同石上一齊 咩喜歡唔一定要係愛戀
但我呢刻直接石佛

終於唔洗係咁打開d加密

仲係un住un住
呢回真係神回
大佛太屈

成版都係四重 成日都唔知佢quote緊邊個

大佛:

希望下集開估個計劃係咩

開post都未夠9個鐘已經就快到第10頁
睇嚟大家因為四重 壓抑咗好耐

如果你係問緊貼吧中譯嘅熟肉嘅話
更新時間係話唔埋嘅
最近十幾話嚟講 多數禮拜1-2有

石佛真係贏會唔會比石伊屌係四葉2.0

繼續支持石尹
尹一定有一段成長嘅故事
呢個故事都一定同石上有關
如果直接石燕end 就唔足夠令尹成長 (主觀意見 唔排除作者寫到可以

相信未來尹一定會成長令自己配得上石上
當然呢一刻形勢極唔樂觀

而且尹好cute

硬係覺得石上會唔中意燕個手法同佢嘈

大友知道個真相清醒返之後
會唔會又爭埋一份

石上又要交多份税

其實有冇人邊個贏都冇咩所謂
我當初睇係因為想睇會長輝夜派糖
只要唔拆散白輝就得
石上條線對彌子有好感
但就算學姐贏都冇所謂

唔會啦
反而比較在意尹會點 其實個個都行動緊 得佢一個同石上一樣好似局外人咁 發生緊咩都唔知

尹 wan5
伊 ji1

罰打十次
伊伊伊伊伊伊伊伊伊伊

6/15～6/17日，台灣bookwalker全館79折，滿額twd 1200再79折，也就是最低62折

終於等到特價

Cr:

屌…呢個玩法有趣喎！

唔奇

大佛細個果陣畫到snoopy 個Charlie咁

石上攻陷左兩個
學生會美女攻陷左多一個......

5等分的石上
邊個可以成為4葉

有頭飾
第一個表白
比較奸詐

應該改標題做石上君想讓人告白

石上君的復仇

好亂呀點解多左個石佛黨
最新個話唔係正係話大佛支持石燕咋咩求解答

成唔成事都無阻想佢幸福既心情

有些股票不是買來漲的，是買來裱框的

我覺得大佛係石上黨，其實佢只係支持石上，石上鐘意邊個都得

石佛𠝹票
支持者群體差唔多

嚴格黎講，一個只係攻陷左一半，另一個係自己半倒貼…

不過都係要交足稅。

有冇買左公式書嘅巴，可唔可以查吓仲有咩角色嘅出生月日係重複

輝夜同真妃好似都係1月1
跟住石上同藤原都係3月3

帝1/1
燕4/4
Miko 5/5
大佛6/6
會長9/9

早坂4/2
小野寺5/17

其實石上一直以來執著嘅唔係保唔保密嘅問題
睇返80話佢執著嘅應該係大友嘅笑容？
所以個plan嘅其中一個重點應該係唔會hurt到大友
如果唔會hurt到佢嘅話石上應該冇咩所謂
反而仲會因為燕咁關心佢而繼續好感度up

石佛唔可能啦
五等分係一路都無指明風太郎鍾意邊個,五個都搞曖昧
石上係擺到明對子安一條心

石上想唔想真相大白,令到大家唔再對佢白眼?答案當然係YES
但相比起自己既清白,石上更加睇重既係大友既感受
佢只係擔心如果公開真相既同時會傷害到大友
所以佢寧願繼續等真相石沉大海
人如其名,石上優係一個好溫柔既男人
即使佢向前邁進,唔再介意初中暴力事件,但呢件事始終都係佢心入面一條刺

所以如果子安處理得當,以一個唔會傷害到大友既方式話佢知真相
既可以解決石上一直受人白眼既問題,亦都可以令石上真正放低件事

戴返頭盔
雖然我係石燕黨,但子安對石上既鍾意係邊一種鍾意真係唔敢講
如果子安對石上既鍾意係源自對學弟既關愛,咁石上對子安既好感加幾多都無撚用

唔知有無人係咁
呢套漫畫我覺得好悶
但動畫又覺得好好睇

考慮到輝夜嘅其中一個成長係接受到早坂嘅背叛
話唔定作者安排俾石上嘅其中一個成長係接受到傷害大友但係珍惜自己嘅做法

冇

咁點樣可以守住大友笑容
唔比佢知任何內情係首要條件
重點黎喇，點樣可以攤牌得黎又唔比佢知任何野
你係咪搞錯左攤牌嘅意思呀清
同埋最重要係石上冇諗過要洗刷過往污名
係其他人認為咁樣落去會阻到石燕戀情發展先出手幫拖(學生會&大佛
反而石上係想係其他方面黎證明佢自己，同洗刷污名係兩個方向黎

得你
咁好睇
都唔知點解會有鐘意輝夜套嘢嘅人可以忍到手
淨係做動畫黨
我上個禮拜睇完第一季已經忍唔到直接做漫畫黨算

漫畫唔係幾表現到內心掙扎果種有趣出黎
同埋戀愛型漫畫咁多字真係會睇到想飛
舊時死筆同爆漫多字我都仲會認真睇曬，hunter更加唔洗講會睇幾次黎注意自己有無睇漏野
呢套多字反而唔係幾頂得順

182話暫時53:48
燕個D鐵票黎

堅定石燕黨

點解要直接assume定唔比佢知任何野為前提先
都未講佢會點做

我之前投票係正皮正伊
所以今次慣性比咗正皮
點知投錯咗石燕

完全唔覺

燕要幫石上討回公道 冇咩可能會以大友唔知為前提掛 佢點都係當事人

合理懷疑呢個係石燕黨嘅trap

睇返#255石上同會長嘅對話啦
佢情願繼續比大友敵視都唔想佢知道內情而對戀愛有陰影
的確係未講佢會點做，但你講攤牌以常理黎講近乎零機率
當然佢係赤坂冇人敢寫包單

我都差啲投錯
啲位唔好改好啲

我有個朋友講過類似既野，不過，佢只係話動畫好睇 d。

神回答

石燕目前大直路暢通無阻
只要燕應承就end game
不過學衝鋒21嘅基德話濟
太順利唔係好事嚟
依家最擔心就係個plan會撻著石上粒掣
或者燕對石上唔係戀愛方面嘅鐘意

Not滅黨
而係得渡成佛 進入咗涅槃
#我佛慈悲

即係乜？唔明…？

五等分起碼由風睇戀愛攻略嗰刻開始，都知123已經冇機
得返未向風表態嘅45有機

不過嗰陣見5一直助攻4，而通常嗰啲去到尾段仲未入場，仲喺度助攻其他人嘅囡囡最有機，所以我嗰陣以為贏嘅會係5，點知好彩係4

你個名好熟口面,係咪係五等分po見過

係嗰排係咁同盲反4嗰啲嘈

睇返赤坂Twitter 問答，佢真係自肥大師嚟
來自 暖_:(′?`」 ∠): さん 的問題

★ 赤坂老師自己，被怎麼樣的追求會覺得開心，被打動呢？

來自 赤坂先生 的回答

☆ 不露聲色的注意到你很努力的地方，這樣會讓人開心的想哭出來喔。

鼻子酸起來了.jpg

赤坂真係鬼才
原來戀愛漫畫係可以咁好睇

咁你問題喎
我都有睇晒你講嗰三套漫畫 但係我都覺得輝夜漫畫都係好睇
由其係追到live等下一集嗰陣 點知你都係俾赤坂當狗咁撚

我突然間諗起之前曾經見過男同女漫畫家 寫戀愛漫畫橋段嘅分別
有冇師兄知我講邊幅圖

人渣本願?

係，不過下面個句翻得唔夠精準
突顯唔出個種反差

我都唔知燕會點做，不過應該唔係就咁攤牌咁簡單，唔係嘅話輝夜都唔會整個冰輝版奸笑出嚟再話自己既諗唔出亦都做唔到

而且如果輝夜覺得石上有機唔like呢個plan嘅話佢應該會阻止，但佢又冇反對喎，換言之即係輝夜都覺得呢個plan本身係冇問題（意外就另計）

不過我都好好奇會係點，由燕先聯絡大友，之後再吹雞叫輝夜同大佛幫拖呢點嚟睇，其實佢兩個喺個plan入面都係replaceable? 定甚至就算得燕一個都照樣run到個plan?

唔會係replaceable啦
燕都話佢個plan太大陣仗先要人幫

又要唔曝露大友俾人呃左
又要解開到對石上既誤解
都幾難諗

打比大友問佢可唔可以見面先>跟住搵智囊團>事成就直接約實
咁樣卦
不過輝夜應該有線眼收風嘅，唔會隨便放住子安亂黎卦
如果佢覺得有危險(對石上黎講)應該會係子安出手之前截左佢先

叫石上出黎，再搵一堆親友團比石上展示佢嘅溫柔
然後子安同大友就一路旁觀個畫面都幾funny

睇字都覺得尷

石上真結局係做卡蓮嘅編輯

小野寺=女版石上
石麗黨

因為最近D漫畫都係鍾意比D要係前面搵伏筆既女角贏 大佛究竟係真退場定假退場 我已經唔敢肯定

哇 如果大佛成功上咗石上
咁御子咪第二個真妃
唔好喇掛

我覺得大佛依個時間去搵石上講呢堆野除左係可能佢真係放低左之外，重有機會同之後果個plan 有關

話說伊井野見到石燕相處嗰陣覺得周身唔聚財
但其實佢發現到自己愛上咗石上未
呢排一直都冇佢嘅心理描寫，問佢係咪愛上石上就答討厭佢
全世界都做緊嘢，反而佢一直都冇行動
最驚佢個心仲係會形住嗰個送信嘅白馬王子
繼續相信個白馬王子仲喺度默默咁支持佢

直接啲講，封信根本就係佢攞嚟逃避自己對石上嘅感覺嘅藉口，一日唔比佢知封信嘅真相，一日佢都仲係繼續匿埋呢個「避風港」逃避
但知嘅人又偏偏得石上同大佛呢兩個唔會講比佢聽嘅人，石上就當單嘢係黑歷史，而且佢匿名得都係唔想比佢知，大佛唔講我估係出於尊重石上嘅諗法？定因為送信單嘢搞到佢以為石上鐘意伊井野所以冇再approach石上，點知伊井野又成日提單嘢去灑啲鹽落佢傷口度，所以嬲9唔講？
越諗就越覺得呢個角色都好棘下，真係向變身方向發展

伊井野有真妃欽點真妃見到佢就舊患發作
調返轉石伊一齊
大佛就會成為真妃2.0（雖然佢都好似睇透曬）
所以就等我地燕師姐出馬啦
咁真妃就唔會有繼承人啦

有事講日常 講咩拉麵同遊戲玩法都會飛住睇
唔會睇哂全部字
但主線就睇足

會唔會係畀正義咁強嘅伊知道 再令伊主動揾其他人幫手一齊揾大友攤牌
咁一嚟可以還石上清白
又可以唔影響對燕嘅好感
反因係因為伊提出先而令燕少個情敵

佢自閉緊
點理世事

親友團有辦法㗎啦
可能擺份嘢喺伊見到嘅地方

集集都係神回
我屌 好撚想快D睇到下一集
點解時間過得咁慢

大佛係因為伊井野會覺醒對石上嘅感情先唔講
不過其實依家咁對佢都唔健康

燕同佢朋友（新聞部長）咪講咗本來係朋友間嘅愛

石上會唔會整條if線 同咁多囡囡分別出一個end

182見石上對住大佛一副唔知咩事嘅樣

覺得大佛有d慘

大佛自己選擇 有咩咁慘？ 見到自己鐘意既人幸福不知幾完滿

要用vpn 買／睇？

本來以為石上lum 佢老死所以退出

佢覺得自己唔慘 仲好滿足

唔代表其他人一樣咁諗嘅

例 有人覺蜜蜂住得好迫 但蜜蜂未必同你有一樣嘅諗法

我唔知大佛點諗 如果石上溝佢會唔會狗衝

但我覺得 一個女人默點地付出 不求回報都算

只少比當時人知道乽大唔過份掛

會長已經冇哂戲份變咗石上與他的女同學們

呢期講石上嘛…早排奉心祭時其他人咪又係透明化。

S1 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
S2 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
S3 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～

S4 石上君想讓人告白

應該係

Phase 1 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
Phase 2 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
Phase 3 輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～

你就變身

說好不提…

雖然個樣係幾似。

我估下集講地球癌偷聽到子安計劃內容於是進行阻礙，
上演天才之間既頭腦戰

地球癌有可能會同小野寺講晒石上過去既真相做小野寺加入戰線既伏筆
石花石燕石伊石佛石麗 五等份就齊晒
不過始終覺得白石最好

但好多時D細節同伏筆會埋喺度
同埋字都唔係多 真係要飛住嚟睇咩

其實標題一路都無錯到
因為輝夜真係要石上同人告白

No offense
但佢黑化個樣真心好有變身feel

買嗰陣要，之後睇唔使

你講嗰個係依家瞞佢嘅原因
不過我估緊嘅係點解大佛一開始就選擇瞞住佢，仲要由初中瞞到依家，就算伊井野日日提佢都冇爆響口嘅原因，即係瞞佢嘅初衷（係咪咁叫？）
呢個位我好好奇，但赤坂仲未交代

石佛

動畫黨應該漫畫邊到開始睇？

建議由頭睇

由頭睇啦 呢套野無廢話的

伊井野可能求求其講佢成長左
最尾 (白銀果屆畢業) 做左學生會長
有新既意中人
跟住諗計想對方表白先

完 YEAH

一開始應該係唔想破壞伊井野嘅憧憬姐我諗
到後來大友事件，然後上高中之後兩人針鋒相對
就變到更難開口
而且伊井野戀愛腦個運作模式，你望下182石上答大佛嘅野
同伊井野講到底係好事定壞事佢都冇辦法決定到
所以瞞佢應該係合理嘅

調返轉頭諗大佛遲啲可能會用睇開咗嘅心態教化真妃
我佛慈悲打救眾生

諗諗吓其實成件事唔洗人提
早排伊井野跌斷手寫唔到嘢所以要石上幫佢抄notes
到時溫溫下書就會發現notes嘅字跡同封信嘅字跡俾一9樣

石佛黨有幾多個係睇過物語系列，而覺得垃圾君應該係配羽川？

講講下又係喎 就黎考試
要溫書就會睇notes

而且呢排都冇佢嘅心理描寫
加上佢同小野寺傾計嗰陣講過佢會日日溫書
分分鐘知咗都唔出奇

依家睇漫畫又唔想返睇太耐之前嘅劇情（動畫s1之類）嘅話
可以由周刊50話選舉篇開始

不過得閒嘅話最好都係由頭開始

thx,50話既話我重頭睇過算，反正唔差好多

石佛黨，但垃圾就是要配刃下心

唔好俾赤坂嘅初期畫工勸退
後來會慢慢改善
第一次俾佢嘅畫工驚艷到嘅係體育倉庫回嘅彩圖

諗起之前學生會本野唔見左
白銀見到伊井野喊果集

唔知之後會唔會又見到佢堅喊

我都唔知自己叫唔叫盲反四
話四係細零嗰時我仲係想四葉贏
但之後無論係故事同畫都插水
四葉同風狗都越寫越閪就開始反四

當然其實應該反春場理性啲

會長出招未
180伊井野鼻哥酸完到底講咗咩

由風狗解話開始1235就已經係起跑線上輸左 春場都係學泥石流呃稿費

(睇落)除衫嗰張？

重睇完 堅守石伊
特別係睇完93話

有d想睇赤坂畫千花既戀愛故事, 但正傳d仔已經冇人好配, 除非學早坂咁去左同人

四條帝

你同佢有咩深仇大恨要咁樣害佢

就係學力全國第一同忽忽地嘅書記一齊先有火花
不過同新．早坂一齊都正

屌 算啦唔好喺輝夜po傾五等分啦
傾傾吓又會開戰㗎啦
我唔想喺輝夜po度開五等分戰咁on9

同早坂都好嘅，起碼可以比到早坂幸福
但書記……地球之癌就算啦人地四條帝係好仔黎
陪佢家姐發癲已經夠慘，唔好塞多個毒瘤比佢

千花吉祥物黎咋
想讓藤原書記

屌我以為佢講早坂同書記一齊

書記單身算啦都係
再唔係睇下遲啲新篇章有冇咩新角色啱佢啦
計多個已經出場咗嘅角色入面，同佢最有cp感嘅好似都係石上
我最初睇套嘢嗰陣見除咗白銀輝夜之外學生會仲有一男一女，佢兩個又成對歡喜怨家咁，仲以為佢哋最後會係couple

暫時仲未知赤坂會點處理早坂
台灣interview嗰陣聽佢口風似乎係想佢退場
但又話估唔到早坂咁高人氣
結果啱啱個京都篇本身又話出國旅行
最後都係有返翻嚟同輝夜返學
始乎最後向人氣妥協咗?
而如果赤坂係會跟人氣決定結局嘅話
喺石伊咁大量人氣同同人作品嘅情況下
我係咪可以期待嚟緊伊井野嚟個大反cup

早坂完全退場其實都好難搞
我覺得早坂算係輝夜嘅煞車器，雖然話就話輝夜成長左
但我覺得始終都係需要早坂係到
或者而家戲份少左但可能會變關鍵角色卦

題外話
點解d人咁撚鐘意畫巨乳早坂

可能讀埋書先環遊世界

同人係咁
港女櫻都成日俾人畫成巨乳

假架！邊有咁大…！

石上都大過佢

呢隻綁馬尾pose睇落會大啲
好似係

我睇完動畫第二季第十集就日睇漫畫 好似77左右

如果係接住動畫77就差唔多
但都係重頭睇好d 始終有d動畫無播到既野可以睇埋

唔好再逼害輝夜啦，其實淨計胸圍，男人大過女人好正常

我有一點唔鐘意伊井野係佢比我有一種感覺係佢覺得鐘意石上係一件好羞恥嘅事
佢個種羞恥唔同會長嗰種尷尬
佢係覺得鐘意石上呢件事係本質上好羞恥
佢對石上的諗法係偏負面 亦冇好好去探索石上的優點
我覺得佢根本未有好好去了解石上 對比大佛的一直默默注視 對比燕由零開始的了解
我覺得總係差左啲嘢

中意又唔認 覺得柒
但見到石燕又要鼻酸
利申冇話係石伊定石燕黨 但要講嘅就石佛啦

早坂角色比較獨立
唔同輝夜一齊 好難出現
之後要有輝夜劇情 佢先會出場

唔覺得赤板完全跟人氣走
覺得佢已經諗好故事 只係中間有微調
因為目前內容好完整 冇咩差錯

例如黨爭只係赤阪用嚟帶動故事嘅話題
唔覺得係特登想開後宮推人氣
唔好介意我咁講
本身認為燕學姐大佛工具人嚟 即係劇情需要
但睇睇下又唔似咁簡單 啲伏筆鋪咗好多集
如果要石上同伊井野一齊
我估最少要鋪排多10幾20集 可能要更多

我都以為係, 以為燕學姐話想做石上縮沙, 石上仆街比伊井野救左就轉去伊井野線, 但學姐越搞越多戲份, 伊井野心態有變但態度仲係咁西仲殺個大佛出黎, 睇怕仲要比赤阪玩弄多陣

kobo 定 bookwalker 好

唔知如果伊井野知到大佛唔挺自己, 又唔講佢知石上係送花信既真命天子
會唔會好嬲

書記過去篇都未畫....我怕睇完之後你會唔想睇佢戀愛故事

個人黎講，推 Kobo

之前抄嘅筆記
可能認到字跡

條腰

係細咗 唔信你自己試下舉高對手放喺個頭度

露咗少少粉紅色

點解周刊冇計第一卷嘅頭十話？
單行本而加嘅話數又係咩情況，每話嘅話數都比周刊多十？

鼻酸,痛苦.jpg

鼻敏感就去睇醫生啦

下面有個留言 勁正
敵人就在小野寺

唔知小野寺會用咩伏線入戰場

前十話係出係月刊

話小野寺誤會過石上係衰人
跟著石上做過啲野幫佢 然後就加入戰場

我而家都係喜歡石伊多啲
話說當初我覺得石上都幾慘
作為男配角出場咁少
點知去到後邊 戲份爆棚

設定上 石上都係男主角

不過我覺得差唔多要出新男角

去印度咪出左

可能作為專用搞屎棍之一。

佢同輝夜講試過背後講石上伊井野壞話
但漫畫無見過
可能係呢個位講下啦

噉單行本嘅話數就一直同周刊唔同？

無記錯外國既 192 = 正式話數 182，因為外國將原本重複既十話計埋落去。

有幾大機會真係會動畫化晒成套漫畫 要做到石上黨爭可能真係要第五季

我佛慈悲真係好撚正
認同前面巴打講
赤坂半話就將大佛個角色做得咁立體係癡撚線既強大，而且明顯伏筆係晨早已經有意咁埋好左

佢2個出場個話已經埋好

奉心劇場版

邊度有？

學生會選舉嗰一段？

其實我覺得係埋過伏筆但未決定用唔用，畢竟石上黨爭係近期先明確化既事。

每一次大佛既舉動基本上都係向住"我個好朋友溝個好女仔" 既方向，如果單純作為雜魚既舉動又實在太過唔正常(雖然我地都係近幾話先知原來埋得咁深)…

其實講得石上鐘意子安燕就注定實走黨爭，御子個定位好明顯就係做俾石上，咁既前題下黨爭係近期先浮上主線但唔等如赤坂冇諗定

咁都有大熱倒灶既時候既，
你睇下 飛鳥真 同 露娜 …

一早埋好炸彈，係睇下幾時引爆，同需唔需要引爆。

其實三角戀或者多角戀不嬲都有, 而家全部叫黨爭我覺得係五等糞同偽戀呢D個主角唔表態既垃圾先適用呢個名

只係方便cp廚互咬而出現嘅字眼姐
只係以前叫派系而家叫黨爭咁解
咩東城派西野派嘅東西大戰而家換左個terms姐

名黎啫，以前咪又係叫牛李黨爭…

以前叫勾義嫂，而家叫 NTR 一樣。

支持大佛反cup

其實D動畫撚都幾撚煩

四眼妹不啦

D人話套野應該叫五等份的石上

我都好想係 覺得好岩做

四等份符合劇情啲

奉心之前果D點
出1季? 0高潮

出完劇場版會好難接返下一季

咁我唔知了

關事架咩睇佢有冇心想接同埋劇情安排架姐
定你想講作畫水準落差同經費個d方面先

劇場版應該係出…

四条印度尋找自我之旅
早坂藤原商場大作戰
田沼柏木面紅心跳之聖誕夜

咁就一定無問題。

咁我當你拎奉心做劇情
佢地2個果時到未一齊 奉心完左接下一季一齊左
冇睇過劇場版果d 咪黑人問號
同埋出得劇場版我都可以當佢地搵埋筆尾水架啦
咁如果你話有心做 實做到落去架

1. wfc
2. 百合
3. H動

搵尾水就另計啦
而且作為連載作品，會追自然會搵埋劇場版黎睇架啦
而家網絡資源又豐富，人嘅消費力又唔係低到連睇套戲都唔捨得
你咁樣講好夾硬姐
照你咁講，新觀眾直接睇第三季都一樣可以黑人問號架喎

我淨係覺得奉心依個大長篇放上大銀幕真係好完美

好似隔離鬼滅將無限列車放劇場版咁咋嘛
要接點會接唔到呢
鐘意套作品嘅人分分鐘仲會十幾二十刷套戲仲好搵過賣bd

真…根本個條線唔關理事…

不過怕炎上，先硬夾開If....做得好底手

咁我又冇話唔好做劇場版
只係話好難接落去姐
單純係劇情黎討論 奉心祭 之後聖誕節 關係變左咁多
你又話消費力 又興趣度 咁你當我冇講過啦

但係鬼滅漫畫都完結啦
鬼滅劇場版應該主就係尾水

但石上係條腰覺得鬆，反而心口緊

其實未必
而家鬼滅呼聲都仲咁高，跳跳話唔埋會繼續食住條水
仲有後面幾隻上弦戰咁精彩
然後除左鬼滅，仲有黎明呢

男人橫啲唔出奇
瘦既男仔腰都好幼

目前睇黎都幾大，最基本原因係實賺，少數幾套海外都食得開既
應該係SAO就做完要揾下一套搖錢樹....
擔心佢地既愛夠唔夠消耗先啦，非連續兩季都咁高水準除左部份京動都真係揾唔到仲有邊套...

agger
睇下隔離巨人
製作有誠意又高質又有錢賺
但係無爆發力嘅話唔會有製作公司肯keep住投放咁多資源落去
雖然輝夜無戰鬥場面
但係製作組氹咁多心機落去個製作成本應該都唔細

第一套BD就係買佢

誠意唔一定等於投資
但誠意一定睇得出
好像漁網舞 少女漫畫腦個d
真係要同時對個作品有愛

贊成誠意唔一定等於投資
有啲低成本動畫用創意搭救都可以好好睇
例如konosuba s1同埋zombie land saga

但係輝夜咁好睇其中一個原因係製作成本足
屬於又有錢又有誠意個類
先唔講書記舞呢啲論外
淨係唔畫崩已經難
同埋搵呢班staff返嚟都值錢

依家最怕好似巨人或者一拳超人咁
班staff嘅愛或者投資人嘅耐性消耗晒
畢竟當個ip越出越大
新人入坑嘅成本會增加
會令到個ip嘅增長潛力越來越細

佐賀我超鐘意

巨人一個敗因應該係第一季同第二季之間拖得太耐？正經既第二季唔出，走去畫咩巨人高中

有時真係唔知D老細諗乜, 唔keep住個勢出反而攤凍晒巨人都算好, fmp呢d先慘

我見識少，日常動畫季番可以出咁多季出晒既有咩例子 如果一季十二集咁出又唔skip重要劇情真係分分鐘要十季，有冇可能好似鋼鍊/hunter啲王道漫一出幾十集甚至成百集出到尾？

呢句想知英文版點譯

今時唔同往日
我英呢啲無限budget 都要分開出

我只係諗到齊木

今時今日一套動畫只要正正常常完結唔爛尾已經贏咗

以前同而家有咩分別？

賣dvd vs 賣周邊
原創為主 vs 越來越多漫改輕改
越來越多免費娛樂
social meda -> 有話題先有錢賺
日本經濟
外國勢力（Netflix, bilibili etc）

個post慢慢變成動畫業界討論

第一季經費其實睇細節應該唔算高
制作組係用愛發電嘔出黎

今季就堅係富貴既感覺

我佛

屌，真係好撚正
講真爆大佛出黎之後
御子真係molamola
講正面唔夠燕子
講慘又輸大佛

仲要好靚女！！！！

因為拎晒啲資源去整自己原創個套甲鐵城
所以先拖咁耐

wit去撚左整甲鐵城，on99

fmp唔好提啦....而家已經變成不可能啦

如果佢再出校園篇我 ok 架。

去到尾段之前都好 ok 既，美馬一出黎就成個劇情垃圾化。
甚至第三話你即 cut 我都只會話無頭無尾，而唔係糞作，而家真係變成垃圾。

好多年前A1做個套working!都出到三季去到結局，只要投資方夠愛出幾多季都無問題
睇吓告radio有無得繼續應該就知有無第三季

第三季會唔會做到冰輝篇 如果做到奉心祭但唔一氣柯氣做埋冰輝篇同告白我覺得好可惜

我都想做晒佢
呢度超好睇想製作組用爆budget做
但有啲驚太趕

最後一集會唔會宣布第三季？
冇留意第一二季輝夜姬動畫銷量賣咗幾多...
漫畫就知10幾萬本

動畫d人都唔喺度啦

高於一般銷量，比二期線高一半
但配信平台好明顯全球爆哂燈.....

正常應該跌
但...肺炎多人留係屋企睇？
如果係咁第二季銷量有冇可能多過上一季呢...

第一季銷量:4906(6卷平均)
第二季……傳統嚟講第二季銷量會少過第一季

漫畫17本定18本已有1100萬銷量

你站在橋上看風景，看風景的人在樓上看你。
明月裝飾了你的窗子，你裝飾了別人的夢。

其實我覺得早坂線同本家扯上關係呢做得有少少差 感覺都幾虎頭蛇尾
會長同書記幫手賣甩三房→結果有GPS
三房捉住早坂→輝夜一拳就打走三房→仲要三房真係就咁走左
之前又話長女要依附其他房 又話見面都恭恭敬敬 仲要輝夜打阿哥一啲後果都冇
依家睇翻成個本家線都幾鳩味濃感覺成件事好兒戲

你係咪無睇阿哥走之前講左咩

大哥係最有勢力
早坂係大哥派去
三哥捉早坂即係想反大哥
如果輝夜唔肯合作
向大哥篤灰既話三哥就係咁先

好合情合理

三哥會唔會係本身三個入面對輝夜最好嗰個

有啊 佢話咩輝夜原諒早坂所以唔捉早坂吖嘛..
但係問題係點解輝夜原諒早坂就可以當咩事都冇..
早坂依然知好多秘密喎 而且被人打就咁走左真係柒

我睇個陣完全唔係咁樣既感受
我係覺得阿哥有少少心靈獲得左救贖咁
我依家翻睇一次

佢捉早坂係輝夜唔原諒大前提下先捉，
輝夜原諒佢仲當佢朋友，仲捉佢即係擺明蝦輝夜，
輝夜要依附三個阿哥唔代表任蝦，
三哥明蝦輝夜咁阿妹搵大哥二哥告狀都好正常，
大哥二哥咁好機會一定踩三哥幾腳，
三兄弟鬥緊會唔會為捉個妹仔而曾加自己痛腳？
又唔係話個妹仔肯定知道咩關鍵性秘密

我自己睇個陣既感覺係
阿哥以前細個都係俾大哥放左早坂阿媽係自己身邊
最後發現被背叛踢走左佢
覺得輝夜同佢係一樣既人係冷血無情 自身利益出發 唔相信人 隨時可以放棄身邊既人
但輝夜竟然最後無同佢做一樣既決定
佢覺得好感慨 自己都想輝夜可以俾佢睇到走另一條路既可能性

Thx ching成件事咁睇的確合理好多

係咪我自己腦補太多
我睇啲野點解同你地幾個咁唔同
我focus左係“我以為她絕對會變成像我一樣狗屎玩意” 同鬧早坂老母係叛徒臭老鼠

我又冇咁覺得 因為三哥好明顯係理性的冰狀態
如果捉早坂有利益嘅話 佢應該都係會照做 唔會畀啲感情所影響
所以我先好唔明白點解佢會放走早坂 不過呢個樓上有其他Ching解答左
不過Still thanks

原來得我自己係咁諗
都係依家先知

未 好似先900萬

真妃細個見到輝夜嗰陣喺輝夜隔離嘅就係個三哥
所以我諗同大哥二哥老豆相比之下，三哥可能已經算係最close嗰個

比較close所以可以打

大佛靚咩

仍然同伊井爾差一截

好靚wo我覺得

如果用靚做標準咁大佛一定贏
可愛既話就伊井野

17卷已經1000萬突破

你唔計會長定小野寺

冇人開動畫po 個個都係睇漫畫

不過呢套真係幾難忍住做純動畫黨

唔係喎，嗰邊係穩定增長緊，
呢邊係爆發中啫。

1000萬係算多定少

呢類型算屈機

日常系定係戀愛系

鬥智(笑)系

偵探系?
尋找伏筆

又就嚟要開2

￥10000

如果計銷量
同類型銷量最屈機應該係五等分
但輝夜依家上緊

算唔算伏筆

應該赤坂只係鍾意harry potter 唔會係伏筆嘅

不過動畫5000左右唔差但都唔算高

呢兩頁充分表現左赤坂既表現能力，單純2頁就將咁複雜既內情表達出黎+豐富左三哥&早坂媽2個角色

卷均銷量差五等分成27萬
唔知係關聲優事定因為一套玩純黨爭，一套淨玩純愛+校園喜劇（第一季）
五等分動畫化帶來嘅收益遠遠大過輝夜
淨係講動畫嘅品質嘅話，攞五等分同輝夜比簡直侮辱，前者崩撚到，但五等分動畫為漫畫帶嚟嘅銷量反而好過輝夜，去到今年上半年嘅銷量都仲排第3
仲要動畫第一卷bd嘅第一水銷量都過萬

我覺得算
石內卜嗰種愛既方式 同大佛好似

五等分出動畫果陣漫畫都仲ok
算黨爭漫既優質品
不過係虛火愈做愈垃圾

相反輝夜早期偏日常又慢熱
呢類型唔容易一下子爆上去
但可以長做長有
品質又好（無論動/漫都一流水準）
長線黎講冇得輸

事實係賣女真係好易賣

你鐘意39唔買佢bd仲係唔係愛佢

死宅錢真好呃

有御子封面嘅我一定爆買
我伊井野世界第一
雖然而家都仲係覺得憂仔把聲唔係我理想中御子B把聲
我都中意憂仔憂仔推求放過

離題

推しのこ新一話出左

暫時最新record係>1100萬

最弊讀者角度唔同商業角度

係囉
我就係記得話1100萬了

輝夜有呢個成績又真係多得A1
齋靠漫畫500萬都應該無

又唔好咁唔公道
唔係好睇既點會有咁多人追重上埋神枱

大把好漫畫無銷量
銷量呢家野唔係完全靠質素的

你睇鬼滅就知

同人版 同 媒體部 都高質
唔知賣成點呢?

唔係完全靠a-1,更多係第一季班staff用愛發電，做個靚招牌出嚟先，再有之後嘅事

書記舞真係近年動畫界最靚既一著
咁重本重勞力剩用一次
但已經收夠皮有突

巨人都係動畫之後再爆紅

其實點解淨用一次

因為唔合成本同埋其他主角同跳舞唔太夾，係書記呢個亂源跳先有feel。

我指點解ED唔播多幾次書記舞

上年爆發既搖曳露營，
第一冊出版時賣得 6xx 本…

其實應該到早坂跳啦…
S1 結尾有一兩秒。

你覺得我地呢到有人會知

近排睇返先知早坂上季隻舞係致敬唱op條友

點知可能有製作組接受過訪問

赤坂又不務正業，聽日2300（日本時間）同vtuber一齊玩

我推出左第八話
[漫畫］推しの子（我推的孩子）討論區

終於

覺得會有人上去刷10,000円
如果聽晚上去刷#石ミコ會唔會俾人bam

我推的孩子講咩
聽人講d角色好痴線

可惜質素同銷量唔成正比
五等份得14卷
輝夜姬目前已經17卷
明顯讀者鍾意睇女多啲......

其實有咁嘅銷量已經係好好

神樂

有人留意到動畫入面石上同大佛個bgm好相似

自己去睇啦，依家先出得8集，半個鐘睇完，套野真係cls，到依家我都唔知佢想講咩

咁少唔想睇住

漫畫要追先正
儲埋儲埋之後再補好冇癮

石佛天下第一

可能只係bgm慳錢

呢個真
雖然一次過睇哂好爽
但就會冇哂中間等新一集嘅消化同思考時間
會少留意好多野

忍唔住講句 我佛慈悲
大佛好女仔黎

睇到第二集 暫時o撚哂嘴

而且追投入好多
就好似今集輝夜由情報一出就傾到依家
追邊有得傾

係 後補邊有得傾

其實而家輝夜姬應該先啱啱畫到一半左右
更有可能一半都無
但已經高潮迭起 引人入勝
好期待佢之後點樣填返啲坑

先知？一半你都知？

赤坂之前有講過話去左一半…
不過會唔會再中途插 d 唔關事既野就唔知了。

冇記錯奉心祭前後有講到當時進度係三分之一，計返條數依家咪差唔多一半囉

然後爛尾嘅危機越來越高＿

記得之前有情報講話會做到高中三年級完為止
唔知係輝夜高中三年級定石上高中三年級

白銀同輝夜一去Stanford就完

時間線上仲有一半左右

輝夜其實說服左屋企俾佢去史丹福未

未

平時漫畫星期幾出?
點解呢個禮拜過得特別慢

作者自我放棄
但都仲係有人吹奏

已經唔係劇情不滿
連作畫都求其埋....

正常官方出既時間係禮拜四凌晨
通常禮拜日/一有情報,禮拜二出漢化

你UP乜鳩
書記舞未播都已經四百萬你同我講五百萬好難？

我佛好似慈悲左成個月咁

其實呢套野拎晒獎，唔會比人埋沒。

動畫只係大幅度增加銷量，同埋加多 d 週邊產品(及其 IP 產業鏈)。

唔賣肉宅男漫畫家X賣肉靚女漫畫家

因為大佛唔係失驚無神走出黎，一直都有曝光率，所以大家都覺得好似好耐之前發生既野…？

真正既度日如年

應該係大家瘋狂揾返以前大佛既場景睇返既錯覺

諗落赤坂已經發掘左好多角色
普通校園戀愛漫竟然可以handle到雙位數角色之餘仲要每個都有血有肉真係好鬼勁
佢係勁到連卡蓮/大友/書記妹/龍珠呢啲極邊緣角都係有故事唔係背景人

認真 大佛會唔會變雷姆2.0 成為非本命最慘女角色之一

雷姆點叫慘
由妹仔升格做雙女主

定後面又變左？後面冇追到

有 plan 過係唔同 d 既。

五等分去到一半都仲好睇，當時都無人估到會咁爛。所以如果輝夜都係一半都機會爛...

聽講第二季會一路唔識醒

佢同大佛一樣都係為男主背後默默地付出 只為希望男主最後能夠得到幸福 典型非本命套路

第二季成25集半年番

蕾姆訓左幾年到而家都未醒啦去到三四季都仲訓緊添

五等二乃係做得幾好
不過就算好睇果陣
同輝夜比都係連拎黎比較既資格都冇

大佛點睇都無行
同已經得米既雷姆爭太遠

雷姆係得讀者米姐 暫時睇唔到486想收佢做正宮

除非赤坂唔想畫同痴左線，否則輝夜好難會衰收尾。佢只要保持依家個水準就可以上神枱

上次輝夜搵習慣動作嗰段其實幾正

486仲要已經諗定同大婆講要收雷姆喎（講左未就唔知了

比女主更受歡迎夾硬整暈佢？

新版第一季最尾果度已經講左,但講果陣EMT已經唔記得左邊個係REM

你個名漏咗催婚兩個字

係

最紅果段就佢主場
到女主主場果段已經收左皮

人物塑造得差
emi除左純白無垢之外基本上又冇咩展現到佢其他特色

嗰段原創係莫名其妙地流暢，
雖然好正。

182 一回就睇到赤坂功力唔撚係同一個層次
赤坂唯一問題太想畫胃痛情節
好彩依家有我推孩子比佢發洩

你以為有我推就會放過輝夜？
輝夜成個人設本身就係為虐而設
2季ed開始果段正撚到

白輝分手論

咩黎

好像係ptt 睇過 以赤坂既暗黑底 冇人可以保證白輝係咪真係可以最後都唔分手

應該要赤坂睇多 d 多 P 既 H 漫…

咁就世界和平啦！

竹取物語最尾御行好似係變左憎恨輝夜姬

好似記得睇過人講咩白銀老婆同輝夜家有關係之類
如果唔係我諗唔到白銀點樣有機會憎輝夜

發現原來輝夜愛上左圭，飛甩御行。

冇得比
輝夜都唔知已經叫行緊第幾週目
五等分根本一直比唔到個真正高潮，一直都係資訊炒作
最大穫係最後結果連個高潮都比唔到人先死....

分完都可以合返者
eg.櫻花莊

輝夜d大篇章做得好好睇

又話冇憎嘅係覺得佢無理取鬧多，叫家臣唔好再同佢有來往
唔係多多命都唔夠用

劇情整體好過五等份
係唔明白五等分後期點解自我放棄
收尾仲好尷尬...

鳩估遲啲四宮家族會安排個真妃個細佬比輝夜做政治婚姻

兩邊咁大仇口點會通婚呀

白銀大學畢業加入四條家之後諗計令四條四宮和解跟住同輝夜結婚好似開心D
跟住真妃同輝夜爭男人

講左10月畢業就完，唔會有大學同之後嘅故事（現階段係唔講）

最怕白輝會好似羅默歐與茱麗葉咁啫，一個去到另一個去唔到

白輝感情上好難再出事架啦
但四宮家大把素材俾赤坂向輝夜下手

四宮家向銀行施壓要白銀家還錢, 會長去唔到史丹福出去做野幫手還, 輝夜被送去外國大學, 幾年後會長送報紙係報紙度見到輝夜既婚訊, 嫁比隻豬咁既二世祖

本子劇情黎喎

鳩估架咋,因為竹取物語最尾輝夜係愛上左皇帝
真妃細佬叫四條帝學力仲要勁過白銀

咁撚黑暗

考慮到輝夜同真妃和解
點解我有預感呢個展開反而會變成四條家支援白銀家
真妃:我都幫你到這個地步了，不給叔母大人幸福的話我可不會放過你

終於買咗返嚟，不過唔捨得開封往，有冇買咗嘅巴打講吓入面有咩內容

原著入面大伴御行大納言嘅老婆叫紀音那
即係cp廚，應該好難發展成為胃痛劇情

你應該係指離家出走嗰個，sor染咗

設定集一本
新野冇乜，真係要揾翻漫畫一次一定有
但揾起設定上黎當然呢本比較方便

為什麼傲嬌前輩人這麼好亦不能幸福

愛她就要虐她

其實兩家咁大仇口，唔明真紀點解自我介紹要講到自己同四宮家好密切咁

因為原日版出咗好耐
所以其實冇乜特別嘢新發現
真係睇設定用only
頭幾版啲插畫好正

今日番工唔小心睇左我推
咁既位完第8話

拎個遠親關係黎撚下輝夜睇下佢叫叔母大人叫得幾開心
同埋比會長佢地知道四條家都拍得住四宮家

睇完呢條片發現有好多位miss左
尤其石上同伊井野有咁多性格相同既部份真係發現唔到

先唔講佢好多野都好主觀咁講
但你講同石上相似嘅地方其實都成日提
真係差在你有冇去留意
佢講相似地方我真係得熊仔個到冇關聯起黎
但我又覺得呢個有少少夾硬

比多個例子片無既

開始了
睇簡介原來仲係赤坂自己嘅提案嚟

Link:

現實中有條女咁樣駁咀都幾過癮

白銀咪講左佢會一直追上月亮lor

除非崩人設, 如果唔係白輝可能會分開但一定唔會散

其實成套野好多角色都有互相相似既地方, 石伊只係比較明顯個pair

估唔到係咁嘅聯動，兩個vtuber係咁講，佢就寫字回

大家可能唔知點解赤坂會上咗去玩
話說神楽めあ之前玩同音梗
話自己係young jump百萬發行作品:神楽様は告らせたい嘅作者
然後事後提起驚俾赤坂告(笑)
結果就俾熱愛vtuber嘅赤坂監聽到
後來仲係twitter互動過
(有追老師twitter應該知)
而今晚呢場直播 赤坂就係用神楽めあ嘅聲同人物
嚟同犬山たまき一齊舉行嘅
(玩上文單嘢嘅梗)

めあ本人係負責講嘢嗰個
而老師(めあの右手)（噓ｗ）負責左邊嘅畫
たまき就係右邊

你睇返佢地天台賞月嗰集(46)
白銀話輝夜姬留低長生不老藥係為左總有一日再次相遇
之後又話佢既話一定唔會放棄輝夜姬
所以暗示左一係ending 會係兩人分開但有機會重聚
一係就半開放式ending

赤坂と犬山先生の絵

赤板3日就畫晒1話

仲要日訓八個鐘，chat box有人話佢係荒木

唔係應該好肝架咩

佢成日休仲以為佢畫得好辛苦

睇過爆漫都知 漫畫家都有分好多種嘅
唔一定個個都係平丸一也咁 都有好似新妻咁痴線嘅人存在嘅

但係周刊漫畫嚟講 三日畫完一話真係荒木呢啲痴線佬先做得出

新妻興起都不眠不休黎畫
三日起貨重要訓到八個鐘真係第一次見

冇睇到個節目 原來佢仲有時間可以瞓到咁耐
已經唔係新妻咁簡單 係岸邊露伴先做到

其實係咪一早寫好晒故事大綱，批好晒架？單計分鏡同畫，正常都要兩三日啦…

咁呢套作畫點講都唔算好精美
用5等分個質素比你會覺得3日合理

仲要雙開，你話佢有stand 幫手，我都會信

我唔知赤坂啦
但係有啲漫畫家係已經諗定之後幾話個故仔係點 又有啲係唔畫分鏡直接畫嘅
如果佢諗好晒/唔畫分鏡嘅 真係可以慳返好多時間

正常應該係整左name同編輯傾好然後先正式起稿再勾線
唔知佢三日係指邊一部份
如果係全部就真係痴撚線

真島浩算係最撚癲嗰個 以前妖尾有段時間會一週出兩話 仲要出完仲有時間比佢打機
不過可惜啲故事唔撚用腦 妖尾後期期期屌住嚟睇

所以你明點解有咁多時間可以打機啦
不過都好過有條契弟剩係掛住打機同麻雀 唔撚畫漫畫

佢嗰時一週兩話真係一拳超人，完全係想快啲完左去就算

如果早四五話就出內容等編輯批核，咁長既 buffer 應該會減少好多臨時改動所消耗既時間。

好想知赤坂到底係咪一早已經寫好晒大綱加設定，同埋到底寫到幾深入…

赤坂故事應該大部份都諗好左架啦
鋪排設定都好嚴謹唔太搵到咩漏洞
作為周刊作者佢既預備份量應該遠高於平均...
問題就係佢似乎一直都缺助手,所以你會見到佢次次出單行本都一定要休刊...只係咁休算係咁啦

實係諗好晒
畫之前先諗今日嘅故事一定有各種漏洞

赤坂講得出個故事只係出咗3分1
咁佢應該諗好咗個大綱

如果佢係話時間軸去左三份一其實無乜意思。

如果係講佢已經有定案既故事行左三份一，其餘既故事已經批核/批核中，咁就真係好恐怖下…

更加擔心係一陣批核好晒，點知要腰斬…

點腰斬啊

後面畫得太黑暗恐怖？

可能係忽然間人氣下滑，
又或者忽然間同編輯部意見不合被迫收檔之類。

呢類野應該問下有腰斬王之稱既叶恭弘，佢會有多 d 經驗。

人氣下滑就出動畫

Problem Solved

你估唔使時間畫，當你半年搞一套都有半年空窗期呀…

叶恭啲漫畫幾好睇
Pretty face同最近果套舌上的外星人都幾有趣，係題材偏左啲同埋劇情控制唔好，成日暴走，可能就係冇大鋼邊諗邊畫果類人

Mx0 叫做比較有編排過，準備工夫都做得幾足，但劇情真係比較薄弱左 d，唔重要既情節又落左好多章節。

不過佢最緊要係換過間好既出版社，響 Jump 真係無出頭。

題外話，我覺得佢 d 女角好過橫槍，如果配赤坂可能唔錯。

Mx0我自己覺得唔得⋯睇過下睇唔落去

希望編輯部有石伊黨

實有嘅 不過可能石燕仲多啲咁解

赤坂已經係生招牌
編輯部有撚牙力咩
你睇隔離條仆街仔又放左成年假了

打機係正職黎
放假先畫漫畫（用鉛筆）

唔想再睇咁多胃痛劇情
好好地BBQ得唔得
甜死人都無所謂

赤坂:

話説單行本頭幾集啲畫風係咪執過黎

開始有情報

加密啊大佬

睇嚟又要潛返幾日水

依個post好清楚
情報/情報相關討論/投票就加密
唔好俾我又見到邊條友未出熟肉又整個石友石寺

上個po唔知做乜個個都吹奏大佛 又話我佛慈悲
最on9係唔加密

今次邊個唔加密就永久封鎖算

四重加密啦直至出熟肉

今晚真男人

[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (8)

果個所謂情報應該係假既

四重加密情報就快重現

四條帝 x 輝夜都有得玩。
之前四條家市值上宜家接近四宮家，開始踩入日本市場
四條家覺得四宮家方針唔sustainable（日本之癌），遲早自爆。
成日想同四宮家死過
分分鐘四條家片贏左四宮家，或者四宮家有咩大危機要跪地求四條家幫拖，四條家攞輝夜做戰利品都唔係話冇可能。

咪囉屌

睇完呢集動畫
更覺得石上個問題要解決佢
動畫個感覺更深刻
講返漫畫最近
赤坂一定係故意安排漫畫咁啱做到......

你自己開個[情報]啦

㩒粒制都懶

btw想知有無人睇完石上真男人個集動畫無乜感覺?

計画通り

睇完po頭想講少少題外話

作者筆名赤坂「アカ」譯做「明」有少少miss foucs，因為「アカ」喺日文有另一層意思：紅，譯做任何一個漢字都唔係咁適合

雖然呢個係東立嘅中文翻譯，但應該唔係作者嘅原意嚟...

係，而呢件事只有燕做到

荻野講嘢有人信係因為佢夠現充，係知道真相前，人類通常會信自己frd啲嘅講嘅嘢，所以只有同樣係現充嘅燕講嘢先有說服力，呢個人脈關係係學生會缺少嘅，燕只要托佢啲朋友將個真相用謠言嘅方式慢慢咁傳開去再配合荻野嘅壞印象就真係有機會改變到風向，荻野又唔係到就真係由得燕任講佢壞話，等人慢慢醒覺同知道真相

刻畫到咁深入，再睇翻赤坂之前套Ib，相信呢個橋段係作者真人經歷改編，希望有個好結局

咁學生會嘅影響力又未至於及唔上燕
只係石上唔想公開真相先有燕呢個所謂「折衷方案」

一定係紅啦
少女漫畫回 今甜個作者叫青坂アオ 即係青坂藍啦

就咁睇第一個反應都覺得係紅，證明東立班翻譯都冇乜熱誠，交稿經咁多人手都冇改到

你地自己去開個熟肉po唔得

咁不如行one piece 制度，情報一個po，出左熟肉又一個

拗呢個冇乜意思作者冇出聲通常都唔理
某程度上咪同澤尻繪理香同埋陽子個d差唔多
冇公式漢字通常都係翻個順口/順眼d
可能因為「赤」坂所以先避左紅/赤/朱/緋呢d顏色字而揀明字姐

出咗日文版183？

on撚9屌你老母

聲優唔錯，所以都有感覺
同埋就算知道結局，估唔到都有少少緊張石上會唔會贏

翻譯講求信達雅，信排第一就係因為可以防止出現資訊差異，因為順口而改作者原意唔係幾好囉...雖然國際間都用音譯，但呢個明顯係有意思

雖然真係無乜所謂，都係討論下

算啦，中譯係有局限性，直接落赤坂アカ就最好，通常大家都係叫赤坂就算。

btw 除咗嗰套violent evergarden 直譯做紫羅蘭永恆花園真心接受唔到之外，其他都ok

咁你覺得violet evergarden 應該點譯先啱?

翻譯黎講，人名真係煩惱

你叫做薇爾莉特·伊芙加登，咁我知佢套作品係關於佢。但你成套戲睇完都唔知邊到係紫羅蘭永恆花園，佢完美譯左個名，但無視個故事內容同名嘅關係。

好似one piece有座島叫ぞう，音譯叫佐烏，意譯係象島，但之後座島原來係隻象，咁佢叫象島係好過佐烏。

你就戇撚鳩
因為隔離要4重加密先有呢個po
而家又要為左你剩係睇熟肉而又要開多個po黎討論情報生肉
係都你躝去開啦戇鳩，憑咩下下要人地就你

大佬唔好迫人話你on9
青坂呢個係動畫先出現，原作都冇
呢集台版出左N年，你叫人翻譯要搭時光機？

所以翻譯其實都好難搞尤其有d唔知佢係用黎雙關/特別含意嘅字眼
最萬能就係引號加音譯雖然會好on9
台灣有d翻譯都會用注音文防雷

我當時都諗個花園做咩講咁耐都未出現

佐烏當時唔知所以用音譯，後期再改會唔會亂？

咩事，唔睇漫畫用日文sense都覺得係紅啦下話，同埋動畫係另一個人講，我冇講過，睇真啲先屌thx

唔覺得。

證明你冇sense

咩事
第日人地翻譯要問過你D sense先

老實講赤坂(アカサカ)呢到就已經有一個アカ
直覺上黎講反而真係會無意中自主迴避左後面個アカ=紅

其實篤一篤打開加密真係好難咩

只係數量一多就唔知邊個打邊個

日文同音詞多到咁
唔係你覺得就覺得係好冇

而家唔係伊井野彌子呢種翻錯
作者又冇意見
都唔知你喺度屌乜

新的日文帝誕生了

姐係你嘅意思係日本動畫組get錯作者意思？你sense好過日本人，勁

下冇屌，一開波就話係討論下，係你屌我先喎清，你short撚左？

漫畫post加得密既一定係情報
想追既會全部打開晒黎睇
等熟肉既咪全部唔睇
就係咁簡單

最好就問下作者想點叫佢，比幾個字同埋中文意思佢揀，比佢揀個最啱意思就冇死

彌子又係意同音揀音，但又唔意原作意思嘅錯，同aka差好遠

你自己一開波就直接咬定東立翻譯冇熱誠就唔係屌

當初開呢個po就係覺4重煩同影響討論
情報黨自然想無障礙咁討論
但熟肉黨又唔想比人劇透
所以一係再開新po
一係就大家就下大家

你自己仲弱智，動畫組單嘢係另一位巴打講嘅，已經完全唔關我事，一嚟就屌天屌地話我後見之明屌翻譯，問題係本身都唔係我講，你盲就去睇眼科啦低能仔

同埋東立翻譯冇熱誠全行都知，你見識少咪上嚟柒

大家就下大家
講就好聽
btw情報黨已經就左熟肉/動畫黨一次開呢個po
所以照你邏輯，今次好應該輪到熟肉黨自己去開
唔係下下都要情報生肉黨去就熟肉黨

我情報黨黎
加密都係禁幾個掣
禁完就暢通無阻討論
冇問題

御子呢個翻譯係跟竹取物語
石作王子入面既王子
四難題其他三個係完全有跟
翻御子真係有跡可尋

名呢家野十個有九個根本唔會問或者問唔到想要咩漢字
你就算問佢都未必真係識揀...
唔係動畫真係鬼有人確定到佢個aka係指紅唔係明唔係丹
而且就算係漢字到底用紅定又用返赤都係個問題

好抱歉打斷大家熾熱嘅討論
純粹係

我搵唔到東立有完整譯到赤坂個名
而係沿用咗原文
然後台灣漫展嗰次
雖然我唔在場 但睇返官方嘅事後相

似乎主辦亦都冇譯到アカ做明
所以我想知巴打你嘅講法來源係？

呀生係咪我鬼遮眼，成段野唔係你講係邊個講？

東立其他作品有冇熱誠我唔知啦
但你自己有冇睇過台版輝夜先
一句話全行都知冇熱誠就講完，咁A1都真係收得皮

唯一可以挑剔嘅位就係cut左伊井野抗議學校唔比石上升高中果幕

冇cut呀，罰你重睇上一集

睇會員名未呀柒撚

sor 失憶左

你連我話你乜都唔知
你既「就咁睇第一個反應都覺得係紅」
根本唔係base on動畫既反應
而且動畫先呢兩個月既事，你要東立既人坐時光機翻去正名？

啱追到連載進度，邊個漫畫網update得最快同通常逢星期幾update?

下個comment由頭到尾都冇提到動畫，得你喺度屈，個言論係其他人講都可以咁樣解話，你真係天才嚟架喎

法國你唔係唔識日文，你係唔識中文

人地淨係想知點樣sense到一定係紅
之後話人地冇誠意冇熱誠
同埋上面都講左 印落去根本冇譯到個紅字

關咩事，條友屈我馬後砲，雖然結果嚟講係應該做紅，但根本就唔係我提出呢個論據，jer左我三四個comment

同埋一開波就講喺po頭見到，被誤導咗。但Animate台灣係用過呢個譯名，你地可以查下

一開始就係因為唔想無限四重加密先開新po
熟肉撚唔想睇情報就去返隔離po啦妖

真

開個po嘅原意就係唔洗四重加密
有乜理由因為自己唔睇情報就焗9我地情報撚開返
on9

呢度咪係情報區

Post頭嚟講 其實我係copy Wiki嘅
至於 出處 同埋 點解譯做 明 就冇從稽考了
本來係想遷就大家中文使用者習慣 盡量做到全中文
不過冇問題巴打
下次仲係我開po嘅話 就跟返東立習慣用原名

仆街睇黎真係我唔識中文
我終於知道你個冇改意思係冇改假名照寫aka，唔係話寫做明（儘管東立其實冇翻到）
ok係我太諗埋一邊我錯
自隊一打膠
我真係link唔到你講冇誠意係呢樣

但其實唔確定既情況真係唔翻比起自己隊個字好
而且以輝夜既翻譯品質真係稱唔上冇誠意

點解一定要幫人譯個中文名出黎

仲因為咁冇啦啦戰咗輪

琴日心情好差爆左粗唔好意思
我一直以為依個post既目的係因為本身同一個post分左三個唔同階段既巴打
1.動畫
2.漫畫
3.情報
如果係原本個post加密 咁就分唔到究竟係傾緊漫畫定情報 所以先開左依個post
依個post又同其他漫畫post唔同既係唔會每一話都重新開post 咁唔鐘意睇情報既巴打想討論既話就一定係入番依個post
如果情報唔加密既就直接被劇透
如果係我誤會左依個post既意義我講聲唔好意思

其實你冇誤會

所以我其實都唔係好明上面情報黨話要熟肉黨開新post呢件事 明明呢個post係漫畫用㗎嘛（標題都係咁寫），咁熟肉漫畫遲過情報出，情報開返四重加密咪分到漫畫熟肉vs情報(?)

就粗略估計會唔會係樓主係情報黨(?)加大量人都係情報黨，所以情報黨就合理化以為呢個Post just for情報用可以唔加密？ 如果係嘅咁情報黨唔想加密就一開始開post標題就講[情報]？

明明就係為咗多啲人一齊討論一開始唔分家先諗住一個post過，但係動畫同漫畫加情報太難分（其實本身唔難，每次四重加密之前打多兩粒字「情報」就解決到），所以先分動漫同漫畫 結果就本末倒置，想越分越多 是在哈囉？

如果最後討論完情報覺得四重麻煩，咁下個post分返動漫畫同情報黨。反正動畫就完，延續動畫本身個post都未嘗不可，不過情報黨就記住加返情報兩粒字喺標題到

其實我自己私下傾時用彌子多 因為我呢個文盲好易撈亂御行同御子

ミコ

小狂犬 敗犬

其實點解係叫佢狂犬既
睇啲丁丁圖先知佢叫狂犬

學生會關係圖入面石上對佢嘅描述係「小瘋狗」或者係「小型狂犬」

會唔會記得邊話

其實係呢到出現嘅都係鍾意呢套作品嘅人 可唔可以唔好成日都有咁「激烈嘅討論」可能我個人膠膠地啦 不過一覺訓醒見到有咁多個留言好開心 到㩒入嚟發現係相對唔友善嘅討論 個下真係唔太開心...

個POST名下個改做劇透討論區
到時咪無得嘈

每一卷單行本嘅頭幾版 你等我一陣

都係個句
篤一下解密有幾難
你唔想被劇透咪直接ignore
你想討論咪篤幾下
就算真係分左po你都要㨂po黎入架啦
又咪要篤幾下先㨂到黎入

呢個係第十六卷嘅 十七卷出左Ver 1.4但係我得呢本係手 不過你可以去Google 下 至於佢係邊話真係講過就唔記得了...

原來出處係依度
本身以為係網民加俾佢既名

印象中就鄰國貼吧最快 跟住啲fb page就會轉po出嚟 通常update 嘅時間係最早星期一 最遲星期四 上幾個星期就星期六日情報 星期一出 但係正式日文生肉係要星期四出(好似)

題外話
關係圖鍾意一開始呢種多啲
個人縮細咗唔慣

舊個種好仔細 新個種就幾cute 兩種都好

d人物關係已經完全唔同哂 亂七八糟
有無人會整理下到依家依一話學生會成員關係

手頭上有第十八卷
又改左喇

係1.4定1.5?

下
係有人講又要四重加密跟住有人叫情報黨自己出去開過個先喎
所以我先叫佢自己開咋喎

〔惡搞〕如果當初去找石上的是藤原

望清楚原來仲係1.4，sosad

其實佢個關係圖係跟個卷嘅內容定出個時周刊個陣嘅內容？

假設你睇18卷
根據17卷最後一話內容出

明白了

一陣唔小心加密少下又比人屌到上天
同埋都係個句，一多就好煩
我想好好地討論仲要撳開十幾廿個加密黎follow返個討論
秘密會議？天地會定紅花會
撳幾下係唔難呀，但係on9姐

開呢個po就係為咗唔洗四重加密咁去傾，而唔係單純為咗漫畫黨去開
熟肉撚因為自己唔睇情報就水9我地情報撚開返四重加密，好撚自私
咁搞法不如咪撚開呢個po仲好啦，開嚟托7嗰喎其實
熟肉撚大撚晒咩，自己唔順超就焗人開返四重加密，同港共唔順超就整個緊急法禁9人戴口罩有咩分別，都係因為自己唔順超就走去禁9人地本身suppose可以做到嘅嘢

咁唔小心出錯就梗係會俾人屌好正常喎
咁煩唔煩真係見仁見智
我就覺得要入唔同po傾唔同野都好煩

on99
漫畫post都要加密

不如開個post專講情報好唔好

見到你呢個發言我真係冇乜心機再同你講落去
一開始得一個po就下佢地就算啦
而家直頭開多個po黎為左唔四重加密黎傾情報同生熟肉
跟住下集情報就出所以「又」要我地呢到黎四重加密
咁一開始呢個po開黎為乜
直接用返舊po係撚咪都四重加密算啦屌都on9

你又啱
搬過嚟就係唔想四重......之前個個禮拜睇得好辛苦
不過冇講到情報點處理

唔緊要啦小小事唔好嘈啦

處理d乜

家下係咪輝夜漫畫嘅情報 呢度係咪輝夜漫畫post

都係睇得出大家諗法好唔同
我就會考慮埋其他人既感受
唔係淨係睇自己方唔方便既

不如好似隔離one piece咁， 每回開一個新post講情報啦

同意正評
不同意 負評

咁係因為比熟肉黨屌老母個個係我唔撚係你呀嘛

咁大家都包容啲啦
唔係特登既熟肉黨就咪屌人老母

講咁耐無謂，數字最實際
因應第二季播緊所以多咗唔少動畫黨嘅綠故，早幾個輝夜po都要四重加密

po5 4月12開

5月9爆

用咗25日先1001

po6 5月8開

5月23爆

用咗16日先1001

po7 5月23開

6月5爆

用咗14日先1001

po8 6月5開

6月21爆

用咗17日先1001

對上4個po平均18日先爆

而呢個為咗唔洗無限四重加密而開嘅po 6月15開，直到依家用咗大約7日嘅時間，就去到page 32
事實證明就係，自從唔洗四重加密，嘢嘢都要㩒之後，輝夜嘅討論度係高咗好多

屌你道德撚嚟，同嗰啲見到手足還黑警拖就話暴力係唔啱，佢哋都係打份工啫唔好仇恨佢哋啦嗰班撚樣係冇分別

咁你都扯到黎講都真係痴撚線

包容講就好聽
事實係點？
原po已經就左動畫同熟肉黨佢地四重，後來直接開埋新po
而家黎到新po，就黎有新情報
又要我地四重或者自己出去開過個，問點解唔自己開比人屌老母
你同我講包容

咁你繼續屌同比人屌問題就會解決

彌先係最真實嘅反應

等小野寺入場

如果動畫有下季係咪應該做到傳心祭
利申 想睇彌斷手

你條偽中立撚樣就收皮啦，成堆藍絲論調
淨係識叫人讓讓讓，得一方面退讓夠唔會解決問題啦講經咩
反正啲人又唔係屌你老母你就緊係無所謂啦講得咁響口

睇完今集動畫突然咁諗
會長會唔會遲啲後悔自己攔住狂犬冇得去安慰石上所以之後幫ミコ黎彌補返？
話晒赤坂係精算師黎
咁畫得一定有後續

你自己慢慢吠
我咩政治立場起我底就知
唔係度同你嘈

講真，比伊井野過去搵石上，分分鐘冇啦啦又會串9石上
而且嗰下會長就係想石上走出學生會呢個comfort zone，所以呢個時候唔比學生會去安慰佢，而係比應援團去安慰佢會好啲

唔係講緊你嘅立場，係講緊你嘅論調
你同藍絲一9樣都係要求受害者向加害者嗰邊單方面忍讓，包容

呢下會長係正確既
不過蝴蝶效應睇下遲啲會唔會講石上因為咁所以鐘意燕子

我覺得之後劇情有可能係咁：
燕成功令大友知道真相 >
石上嬲咗燕（對石上嚟講個人原則大於愛情）>
輝夜歸邊石燕/會長歸邊石彌（因為會長係唯一一個見到彌喊嘅人) >
番番去輝夜會長線 >
二人衝突（2 個都用自己方式去愛錫自己嘅學弟學妹，輝夜想石上得嘗所願，會長錫石上之餘同時想小彌幸福）

之後應該會嚟單大鑊野 好似輝夜老豆唔比去美國之類 跟手 石上/彌/燕/會長幫手拆加和好 之後直接出CP （白輝+石燕or 石彌）然後完曬成套漫畫

暫時我個人覺得睇起嚟石彌其實穩啲，石燕拖咗太耐喇。同埋石燕點date 冇咩點提，𠴱集係講彌嘅感受多，同埋人設都好似話石上同彌係裏主角

Btw 呢套係咪繼東西大戰後最大型黨爭

二人衝突都真係幾大機會
仲要輝夜幫手子安實行計劃
如果會長諗法唔同都幾麻煩

其實我都想快啲去番白銀輝夜主線
但石上線睇唔到點樣可以暫停一下

無謂嘈啦 嘈嘈下都唔係傾緊件事變左人身攻擊
一係投個票決定囉 輝夜post最鐘意投票

情報相關內容四重加密直至出熟肉
熟肉黨敗走兩三日等有熟肉先入番post

btw同幾位巴打道個歉 琴日可能睇完石上篇心情唔好亂咁屌人 sorry

下集預告講每個人心思集合
估出學姐計劃之前...
舖路跳返主線
等成個月吊下石彌石燕黨亂估...

諗諗吓小野寺參戰都有可能
衣加其實唔係好balance 石燕黨係輝夜+大佛
但大佛本身都係鍾意石上
反觀石彌係 書記+寺
赤板似係想黨爭中有一個對待石上好似對待細佬咁嘅人（輝夜加千花）同埋一個對石上有特殊感情嘅人（大佛加小野寺）
小野寺未必係直接參戰去鍾意石上 但應該都係有啲因由咁去幫佢。可能係因為內疚/懺悔心（有一集咪講小野寺正處於會反省自身嘅年紀，當年佢錯對嘅係石上同彌兩個）

個flow似係黨爭balance 番之後會長空降石彌派然後白輝二人衝突

會唔會係講白銀個邊都諗緊計幫伊

唔奇
依家情人節都未過應該先二月頭左右
之前講過燕應該三月先比答覆
加上呢排輝夜啲時間流動得好慢
現實時間應該年尾或者出年先比到答覆

話時話石上未開眼之前應援團全部人冇樣
係得小野寺有樣

伊井野喊嗰集白銀點做都未講
都唔排除
講到尾又係伏筆吊住你

我記得再前一期預告係燕既心意 之後睇左成集youtuber同圭既價值觀崩壞

最後唸經解決

咁熟肉黨自動自覺等熟肉出左 自己睇埋先入嚟傾 就下情報黨得唔得

樓主會唔會pin一pin 想睇下邊個先係主流意見

其實又真係無咩所謂既 佢熟肉都出得幾快 都係兩日無得入post

加密唔係啲咩難事 但係點解要加密先係重點
其實我純粹覺得用「就一就」嚟做理由好唔make sense.
點解唔可以熟肉黨就一下 要情報黨就
你唔想睇情報 我都唔想加密 點解要我嚟就你

就係熟肉黨要兩日唔入post OR 情報黨要兩日四重加密
如果主流係覺得後者好d咁我咪避兩日唔入post

燕 大有 伊井野 大彿 小野寺

五等分花嫁

大友點入場

啊 原來我一直誤會左優 想以身相許了

其實我覺得睇左情報幾好 好似大佛咁
睇完更加更加期待熟肉出
但係我支持加密
返完全日工想睇情報可以淨係搵啲加密黎睇

利申熟肉黨但唔驚劇透
呢套雖然劇情正，但本質都係戀愛搞笑
唔會比人透左就無哂癮

真係可能純粹係上一期太爆我先咁燥
再對上個期youtuber俾人透左又好似無乜野

追加 卡蓮 真妃 千花 白銀
親愛的納稅義務人您好：學生會已先行協助計算您計算本年度幸福稅額
結果如下
￥450000
║一次付清║ ║分期0利率║ ║分期付款║ ║ATM轉帳║ ║ibon付款║
cr:

我覺得加密冇所謂 但係前提係要有好理由說服到我 而唔係啲咩就一就

唔支持加密。

因為就算熟肉出左，加密又唔會自動解除，轉過頭睇返之前既野咪又係搵餐死。

千花係咩玩法
依個真係唔得

純粹個人意見

1. 熟肉黨之間每星期有三分之一時間會無左個地方交流
2. 情報師好似有時會有誤導影響正常觀感
3. 唔覺得四重加密有咩麻煩
4. 俾人劇透好慘

問題係點解要加密
我係討論漫畫劇情

情報生肉黨每個禮拜有三分一時間要為左你地而瘋狂加密加密又係咩

劇情反轉反轉再反轉咪製造到驚喜

唔洗你自己加密解密你緊係唔覺得煩啦你又唔會加入討論，就算睇都係事後睇返

情報生肉黨下下要就你地加密解密同轉地方就唔慘

2同4

情報師誤導 vs 劇透

彌子真係好可愛
咁純情又認真
希望佢有好結局

下次開post 寫明「劇情 情報 討論區」

1. 因為你地加密都仲可以傾到 但熟肉黨係直接無得傾番熟肉內容
2. 唔知有咩咁驚喜
3. 依個sorry 係我諗法自私
4. 你如果願意加密既其實唔使轉地方

但真係完全睇唔到石上點樣會鐘意佢

呢樣就等作者作返20零30話黎舖路

除左幫過石上復學同斷手
彌子有無做過咩係幫石上

1.新一話有五日比你傾 乜都傾完啦 你見今日都冇人講我佛慈悲 點解會冇得傾熟肉

2&4.用你的說法 你如果唔入嚟既其實唔會睇到情報

簡單講句咪即係你地自私囉
原po都已經比你地班自私L趕走左情報生肉黨一次
而家呢個po就係比你地趕出黎
為左唔再四重而開，你反而係呢邊又要求我地四重
咁我咪唯有講句
「躝返去原po囉你地」

幫佢沒收遊戲機同中佬JUMP唔俾佢玩
除非燕子學姐完全拒絕然後石上放底包袱向前看
唔係依家彌子既機會係0
想佢有好結局只係單純我個人既諗法
一個平日認真,怕羞又努力既好女仔值得有人去愛

1. 原來講情報 就有人傾唔到熟肉內容

2. 不予置評

3. 本來就係就動畫黨先開漫畫post
現在講漫畫相關嘅嘢都要加密

4. 第三點已覆 我支持不加密

係望就望白銀諗到咩計仔幫佢
如果係彌子之後俾人呃（類似俾人哄上床）
跟住石上決定要留係佢身邊好好保護佢
點睇？

呢排見到狗血劇情就有D反感(利申有睇家有女友)

btw我諗到個唔使加密我地唔睇情報又唔使走既方法 見到情報黨就block左先 出熟肉就unblock再一齊討論

係咪好完美

仲拗緊

岩岩block哂佢地三個
好似對大家黎講最好

你發現佢係情報黨個一刻就已經俾人劇透左啦有幾完美？

屌

其實我都係情報黨黎不過我唔介意加密

係前面加情報兩隻字 睇到就block左先

要加字好辛苦架 你自私！

其實好多方法不過佢地可能又話煩
做咩要就你

使鬼咩 你地繼續係度傾咪得 我block完咪唔會影響到我

你咁同開過另一個post有咩唔同

咁我keep住block 禁一下佢個名會彈番啲內容出黎 當係被動幫佢加密

其實係度拗加唔加密都好阻人討論劇情
我都係收嗲先

我相信你block多幾次
就會寧願等多日出熟肉先入黎

呢招又幾好

直接開個劇透討論區咪得
連登又無話限住你開POST既
大大隻劇透字寫係topic度,應該無人會入黎嘈啦掛

依種方法好狗血咩
我諗住係好似大友之前咁
但石上今次選擇另一種方式去保護

原來block左我禁你個名都仲可以覆你

搞清楚，唔係介唔介意嘅問題
而係呢個po本來就係為左唔四重而開
點解一個為左唔四重而開嘅po仲要四重
而家個情況係好似一間餐廳原本好正常
後來因為多左素食者，而食肉班人為左顧佢地感受而暱埋食肉
跟住有人覺得咁食好冇癮而專登開過間餐廳變返光明正大咁食肉
然後班素食者行去新餐廳叫d食客要暱埋先可以食肉
唔係就要另外開過一間餐廳先可以食
你覺得咁樣係合情合理咁我咪收皮囉

咁真係被加密
諗到解決方法啦

純粹係我覺得我食開熟肉 係餐廳見到你地食啲生勾勾既肉會覺得唔舒服姐
啲生肉有時仲要未處理好 一個唔小心食錯野 你地就一路痾一路話好驚喜反轉再反轉

我100%唔加密
動畫post轉漫畫post嗰陣已經有人提出左漫畫post所有野唔加密

有時真係忍唔笑.jpg

冇記錯既開漫畫post係因為動畫post傾漫畫劇情會劇透所以四重加密
但就咁四重加密有個問題就係熟肉黨唔知係咪情報而開左黎睇
出現左非情願又冇辦法分别既劇透情況
所以先分漫畫同動畫po
漫畫加密既就分到係情報劇透

開po既原因同你講既有唔同

其實好多方法
開多個po又得
加密又得
打情報兩隻字隔幾行先講又得
問題係大家都唔想讓對方

（我講讓又會俾人屌）

兩邊都未去到完全兩情相悅
又唔使咁擔心...仲有好多機會
但以前揀錯太多次...唔揀啦
我揀咗你個名又錯一次

不嬲都係 動畫po<漫畫po<情報po
喺動畫po講漫畫當然要加密 但係漫畫po講情報都係加返密好啲啦

你話如果出咗熟肉唔加密咁講劇情我都覺得正常 但係好多人唔識日文/懶得睇日文先唔睇生肉
如果因為咁樣而俾人劇透 搞到佢睇嗰陣時冇咗個feel就無謂啦

我知道一定有人話點解漫畫po都要四重加密咁煩 你唔睇情報關我撚事
咁我都尊重你意見嘅 只係你要有心理預備俾好多人block搞到單機

大家有冇諗過 最後就算石上俾子安飛咗
可能石上同伊井野最多都只係去到友達以上戀人未滿嘅關係

望番#817 又好似兩邊人數無乜大差別
不過我都決定用被動加密
所以唔好開咩tg啦

其實情報本質都係漫畫一部分

我好想知彌子到最後最後會唔會知石上既真相
知左會變成點

應該有 赤板單行本都修唔少野

毒撚回悶撚到呢

其實石千真係最冇障礙
佢地開口完全冇顧忌

不過二次元通常咁樣既好少修成正果...

所以上面拗左咁耐 今個禮拜都仲係無情報

頂唔順咪走囉，有咩好嘈啫，見Reddit 一出情報或者有第一條出黎潛返3日咁就ok啦，或者樓主pin定一句情報討論中，咁就唔怕人碌得大落睇到啲唔應該睇到嘅嘢

咁如果樓主係唔睇情報 咁應該點

呢個樓主係po 情報嗰個

咁唯有請個會睇嘅做樓主

係咪就快有183

乜都無 感覺赤坂專登㩒住左情報流出

到底石伊黨有冇從石上角度諗過

(我係動搖緊嘅石伊黨) 其實石上同學姐到底係性格互補定性格不合係好難講 睇返石上為左學姐專登迫自己學好多潮流用語 可以話佢係為鍾意嘅人去努力改變係好事 但係佢咁樣可能係隱藏左自己內心真正嘅一面 呢樣係好事定壞事應該只有局內人先知 所以如果要石燕走埋一齊嘅代價係辛苦石上嘅咁都未必係一個好選擇

唔係休刊咩

唔好嚇我

唔係181去182個陣休左咩

唔係182去183咩

其實白銀同輝夜到底係性格互補定性格不合係好難講 睇返白銀為左輝夜專登迫自己讀到爆肝做第一 可以話佢係為鍾意嘅人去努力改變係好事 但係佢咁樣可能係隱藏左自己內心真正嘅一面 呢樣係好事定壞事應該只有局內人先知 所以如果要白輝走埋一齊嘅代價係辛苦白銀嘅咁都未必係一個好選擇

利申 no offense

其實我同意你講嘅嘢 因為我打到一半諗起嘅都係白銀同輝夜佢地兩個互相為左對方改變嘅故事 但係無記錯佢地兩個要修正正果都係要等到聖誕節佢地放低為對方而戴上嘅面具

所以我都好想知赤坂老師之後為石燕安排嘅故事係好似白銀輝夜佢地咁為對方改變嘅同時又接受到對方本身嘅性格 定係一個相對較差嘅結局

呢句其實係錯 千花先係打打鬧鬧嗰個 彌子係一直閪臉

睇翻178 一開始彌子就閪閪地問石上拍拖啲嘢(你話冇表情都得 見仁見智)
跟住石上唔撚理佢 然後就打架
千花建議打牌輸左道歉 彌子輸左依然西臉 千花連坐仲要拍片留底
然後輝夜叫石上道歉 石上贏左仲要先道歉 彌子道歉被人打斷
石上同千花又繼續玩

日常相處有來有住互串係千花多而唔係彌子

有無人同我一樣覺得燕對石上既感覺同輝夜對石上差唔多

所以結論原來千花係鐘意石上？

既然四重加密咁方便
我歡迎熟肉黨躝返去動畫post到四重加密自己慢慢討論

JM9.
講緊千花支持石伊個理由係站不住腳=千花鐘意石上？

應該有啲唔同 燕對石上應該仲有一層「石上係第一個認真想同我拍拖嘅人」嘅感覺？

係咪一定要咁惡？

我都係有靈感先會諗下劇情

講下笑姐 其實千花講啲野根本完全唔使理 負戰力黎

彌子不嬲都閪

唔好話佢負戰力 話曬佢都救左早坂一命

diu sor 想正評但禁錯負評

自己開炮先屌完人之後話人惡
定係道歉真係咁萬能

燕子學姐仲依家都仲未知咩叫做戀愛
你睇佢用身體報答石上就知根本無鐘意佢

你慢慢鬧啦咁

我都覺得本來係好似輝夜對石上咁, 但石上攻勢super effective反而令學姐自己都迷惘左

應該而家情況係類似戀愛game姐線咁?

佢點會唔知 上一次俾人派帽傷得咁深

佢個陣仲被情傷所困，加上信錯損友姐
但而家係睇得出子安係想認真看待石上呢一個人同佢過去嘅事
先唔理到底係唔係真係戀愛嘅鐘意
但子安實實在在係一步一步向住戀愛呢個方向前進緊
對象未必一定係石上，但始終都係石上令佢行出呢一步

學姐自己都講到出口問「喜歡到底是甚麼？」 所以應該都好迷惘

我又咁睇
雖然係付出多左時間辛苦左
但係本性係冇改變
即係唔係夾硬要自己內向變外向
毒撚做現充之類

呢方面同石燕唔同

要注意既係石上係屬於自稱毒撚

但你覺得一個運動系社團成員毒得去邊
雖然赤坂完全冇描述過佢國中時期既社團經歷......

頂太習慣同台灣人講野

其實有冇人解釋到點解漫畫要加密情報
情報本質上依然係漫畫 只不過係日文或者韓文
人地鐘意傾日文韓文內容點解唔得 點解一定要等你睇左中字先可以光明正大咁討論
你自己去影視台望一轉啦 啲電影美劇韓綜冇個係要加密討論 自己見到有更新未睇 都知道識等自己睇左再傾
有咩理由要等你睇完先比討論

更何況加密個同個post有新回覆嘅紅點根本同一性質
你見到有識唔撳嚟睇 同知道有情報 然後個post有紅點唔入嚟睇根本就係一樣
你未入嚟都知嗰日個個都係講情報Ga la
入嚟見到成版咪又係出翻去

呢個好兩睇
冇人會係天生嘅毒撚亦都冇人會係天生嘅現充
石上一路以黎都係冇嘗試去面對其他人咁解(運動會篇自述
石上初期追子安的確係扮現充扮外向，因為佢同現充個邊脫節太耐
冇可能一下就變到好外向嘅人
但經歷左聖誕之後，石上心態有明顯轉變
佢個出發點同會長一樣，佢都係認為自己配唔上子安(輝夜
所以要改變自己黎令自己配得起佢
會長選擇嘅係正面打贏輝夜，成為同佢並肩嘅人
但會長都話其實佢係秀知院入面其實都追得好辛苦
咁會長又算唔算係好夾硬要將自己推上第一位呢
至於石上之後打算點改變其實都未有講
排球回黎講，佢應該係選擇展現更多自己嘅優點去證明自己係一個配得起子安嘅人
至於夾唔夾硬就睇你點睇啦

原創動畫出情報pv又唔見要加密 漫畫出情報就屌曬鬼咁

因為情報出既時候漫畫係未出
如果日常篇個啲就冇乜所謂
有重大事件個陣情報就會劇透晒成集
例如大佛回咁

情況就似動畫都未做
有人係做之前講左今集個重要情節一樣
本質係冇分別
劇透個人都可以話都係講今集動畫劇情啫

不過性格既野有啲都係天生
當然環境有影響
本人有人鐘意自己一個人
同冇人同自己玩所以一個人唔同
石上係前者定後者就唔知
始終中學發生左啲咁既事影響佢性格

你預左情報出果時個個都傾果d

咪離開兩日

新果集睇到我眼濕濕
如果當年有類似會長嘅人去拯救我
今日嘅我會唔會完全唔同呢

但佢中學果陣已經係邊緣人

可惜現實唔會有白銀
唯有自我拯救

為左加唔加密都拗咁多頁

比喻錯啦
點會將漫畫情報同動畫劇透圖
動畫自己都有情報圖
隔硬將情報同劇透撈埋一齊混淆視聽

漫畫情報本身就係好反智既事黎
零零碎碎咁
比你知道左d重點
再睇完整漫畫咪盞影響閱讀體驗
更何況 呢d熱門漫 情報同熟肉都係差一兩日
有無必要咁猴禽睇情報吖

算啦 再講又要躝架啦

本質係一樣
而且漫畫情報有埋文字講述劇情
透露既情報比起動畫情報淨得圖片更多

我見解係咁
你可以有唔同見解既
我只係解釋返熟肉黨點睇同你之前個問題點解有人要求係漫畫po講漫畫情報要加密

btw睇落支持熟肉黨躝既比較多

漫畫情報係leak? 你動畫"情報圖"嗰啲係官方預告

佢地鍾意比情報師撚狗

上期漫畫
一入post就成版吹奏大佛
搞到睇熟肉果陣知道咩事 無哂feel

btw我都係寧願遲幾日入黎討論 都唔想見到成版4重加密

我覺得燕既做法係自己勾引荻野,再比大友睇到,望清荻野係咩人
輝夜姬做唔出係因為唔會背叛會長同埋因為佢既純愛,所以無諗過咁做

因為你遲左入黎
一開始個情報師係撚到我地以為大佛真係入場玩

唔好再講喇
廢時一陣又比人話睇住我地食生肉唔舒服啦

係有人唔睇下週預告嘅 咁唔睇係你嘅事啦

情報來源都係漫畫嚟 唔明d人反乜

反正都就1001，兩邊分開post討論咪得

老實講，今集之前我都會睇「情報」。不過呢個所謂情報其實都唔止一次有曲解/誤導成份，所以而家都係不了

我對生肉嘅理解係禮拜四先出yj 正式嘅連載版。而情報其實係經過日>(韓>）>英>情報師個人理解>情報師將十八頁嘅內容濃縮到十幾句嘢。加上佢其實試過刻意放假消息，例如頭三句先講某啲疑似劇情，轉個頭再同你講上面係錯嘅

同意，開宗明義叫劇透討論區咪得，入得去就預咗俾人劇逶

其實刻意放流料係咩心態

成件事聽落好危險
覺得石上,白銀知道一定會好唔鍾意

知咗最多咪再加好感度 問題小彌好感度一早已經滿咗加嚟冇咩用
Btw 我個人覺得石燕性格真係唔係好夾，唔係話一定要用同一種方式思考，但至少比較類似會夾啲，類似白輝咁，衣加咁總覺得燕食住石上（先喜歡上就輸了）
性格上真係石彌match 啲：相同價值觀，正義感爆棚，人地嘅好意會自動放大
而佢兩個亦係𠴱類發生喺人地身上就觀察力特強，發生喺自己身上就唔識應對嘅type嚟. 所以當佢地企埋一齊關係係對等 而且可以互相提點對方

玩我地掛

同類相斥有冇聽過
btw
白輝睇落兩個思考方式接近
但實際上個思路係兩個唔同方向黎，偶爾重疊
所以早期先會有咁多笑位出現
佢地話哂都用左成年時間去揣摩對方諗咩
係兩情相悅再加經過時間磨合同接納對方先變到而家咁
石上追燕先幾耐實際相處時間都唔知有冇三個月
你拎白輝比其實好唔公平

啫係唔係話情報黨，只係未必個個跟得咁貼個舊post，清楚明白呢個post係情報黨想輕鬆討論用先開。咁當然唔清楚你哋purpose嘅熟肉黨，一見到漫畫入就自然會覺得，oh漫畫同動畫分開咗討論。咁當然上面有巴絲會因為唔了解樓主同情報黨點解會想另外開post嘅原因啦，咁我都覺得唔可以一下就「屌人老母你哋情報黨一定要加密」咁惡嘅，我都明白你哋嬲嘅原因。

其實我就係其中一個唔清楚呢個post係for情報黨輕鬆討論嘅人，所以都有疑惑點解呢個漫畫post個定位個自己所想嘅唔同。巴打你reply我之前個cm，其實都有建議可以點做就避免到嗌交，就係因為動畫就快完，熟肉黨們可以延續動畫post討論（上面有位巴打叫熟肉黨躝返去動畫嗰邊四密討論漫畫，雖然有啲惡，但係類似係咁），如果係咁嘅咁不過就麻煩情報黨呢邊幫個手，如果#1 or標題講到明係情報，就會避免到有新fans誤禁區，搞到嗌交大家咁不快。

好多巴絲都係鍾意呢齣嘢先入嚟討論，好多人都唔想因為嗌交阻礙劇情討論。因為知呢個Post其實有好多情報黨，都有一啲熟肉黨咁樣，最好就快啲come到出嚟，個個都睇得開心 就咁，謝謝巴打解答

萬一燕之後要退場

掌握唔好分分鐘神作變地底泥

睇完動畫有啲掛住千花

漫畫黨一齊躝啦

建議下個po 頭改［情報+漫畫］ 比大家知呢到情報會直接爆出嚟，發事有人被劇透

冇驚過赤坂既功力

182大佛最後諗起最強會長果個不知火
愛 未必會贏

石燕＝石佛＞石夜＝石銀＝石花＞單身＞＞＞＞＞石伊

曾經我都相信過春場

估計下一兩章做千花

愛 未必會贏
但係早板愛一定會戰勝歸來

食個拉面先

五等分總共122話 計相同回數都未做完奉心祭
基本唔好變死唔斷氣既話 我對赤坂超有信心
赤坂都plan 好曬幾時完 所以應該ok 既
相信赤坂 唔驚～

春場都幾勁
100回後急轉直下
老豆篇都已經夠on9
點知之後仲on9

春場連續三章七次再見+考試+炒雞蛋都好撚高質，仲以為會見證到一代名作，點知
後尾又寫7咗一花，校園祭拖到話冗長都唔過分，仲要五姊妹件件都變咗做四頭身肥婆

黑一花我覺得都未算跌
校園祭真係屌啦星

黑唔係問題，如果一花黑完玩心計玩得高lv我直頭就讚春場，但問題係佢黑完做低能嘢冇啦啦走去扮39話支持一花

校園祭直頭唔撚掂，拖之餘啲時間又亂，本來五等分好睇嘅其中一個原因就係主線推得夠快，結果去到校園祭就拉到勁長，長得嚟又好睇我唔拘，但又唔係喎屌佢老母，1234每人兩話就係為咗比啲女強吻風

跟住表完白以為要解428個心結，同埋春場條友喺訪談講過會留返一兩話比返風哥喺68話之後嘅心路歷程，點知春場冇咗件事

出版社我相信無俾壓力佢
應該係佢本人唔知發生左d 咩事
好想快d 完左套野

俾我嘅感覺係咁

冇啦啦拖拖下又突然間斬立決，我估可能佢本身諗住拖到第二期播嗰排完，點知最後定咗個檔期係2020 10月，就嬲9拿拿臨完啩，我真係第一次見漫畫拖下拖下但最後個劇情又快撚到on9

我都認為係佢本人問題，自我腰斬
四葉上位我真係唔覺問題大
但你搞乜無啦啦學園祭選妃，選得黎過程意義又冇乜....
真係為左完而完...

而且到頭黎其實睇唔到風哥選擇既原因

出第二期都無可能同步完啦

五等分event之後有rumour話係2019 10月番嚟，但之後先決定換公司，投標嗰啲都用唔少時間啦講真

其實輝夜真係幾好彩，個動畫真係睇得出條team好有愛，真係好有heart去整，五等崩就真係

選啱製作公司就一開始就領先左
A1本來做呢類就係上選（A1奶哂野既幾乎都係有戰鬥）
點知仲啱啱好成堆廚喺入面咪變神作

五等分....我唔係好明點解係揾手塚製作做
而且仲要係佢少有既solo製作

但點崩
賣女都賣贏輝夜呢下先。。。

五等分我自己感覺係近年出色嘅後宮漫啦，前期好睇得來又冇擺明係炮灰嘅角色，好過晒學不來偽戀之類

原來分左post

冇計
搞笑作銷量一向比較輸蝕

冇書記舞BD銷量可能分分鐘減半

同草莓根本係垃圾

五等份前面幾好
係去到後面春場無心機畫 變左垃圾

學不來偽戀呢類 Jump系鬼打牆好悶

我睇完想傾下每個角色點樣破自己個宿命去做條if線

雖然真係垃圾
但公道啲講呢啲炒股漫越後期越難畫
做得好收尾嘅作品少之又少

點解突然間變咗五等份嘅po

熟肉派奪權不成搵人騎劫，動物台常見手段

【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【二】之情報都是劇情

開定先

動物台政治

cls個班情報黨黎

推爆呢個先 估唔到星期一仲未有情報圖

情報師比人殺左?

抵啦放流料